\documentclass [11pt, papel de carta] {article}
\input {headings}
\newcommand \recipeName {Almoronia}
\chead {\recipeName}

\begin {document}
\input {title}

Almoronia é uma receita tradicional de frango e berinjela que foi trazida para o Marrocos pelas comunidades judaicas expulsas de al-Andaluz. Comecei com a receita de Tess Mallos que encontrei em {\it A comida do Marrocos: uma jornada pelos amantes da comida} e tentei trazê-la aos nossos tempos. Em vez de fritar a berinjela em óleo, uso o método de salgar, secar, grelhar e deixar que terminem de cozinhar em um recipiente fechado. Para o frango, eu uso coxas de frango sem pele, mas com osso, em vez de frango inteiro na receita original. Também substituí a fervura do frango em agua por um assado em baixa temperatura por longo tempo. Para garantir um sabor mais intenso e uma carne mais suculenta, eu uso um método da America's Test Kitchen e asso as coxas em ambiente umido por três horas a uma temperatura muito baixa. Este tempo pode ser cortado pela metade a uma temperatura mais alta com resultados similares.

\begin {description}

\item [Ingredientes:] \ \\
\begin {itemize}
\item 1,25 kg (2 3/4 libras) de coxas de frango sem pele com osso
\item 1 colher de chá de pimenta preta moída na hora
\item 1 canela em pau
\item 1/4 colher de chá de fios de açafrão
\item sal
\item 750 gramas (1 3/4 libras) de berinjelas
\item óleo de canola
\item 2 cebolas grandes, descascadas e fatiadas em meias luas
\item 3 colheres de sopa de oleo de oliva
\item 1 dente de alho descascado
\item 1 colher de chá de mel
\end {itemize}
\item [Procedimento:] \ \\
\begin {enumerate}
\item {\bf Asse as coxas de frango}
\begin {itemize}
\item Pré-aqueça o forno a 100 C.
\item Dissolva os fios de açafrão em 1/4 de xícara de água.
\item Polvilhe as coxas de frango com sal e 1/2 colher de chá de pimenta preta moída.
\item Coloque em um prato de forno com uma tampa que feche bem --- ou use um prato sem tampa e cubra bem com papel alumínio.
\item Quebre o pau de canela em dois pedaços e coloque-os bem distante no prato.
\item Espalhe a água do açafrão em todos os pedaços de frango.
\item Cubra o prato e coloque no forno.
\item Asse por cerca de três horas. O frango é feito quando a temperatura próxima ao osso nas partes mais grossas atinge 90 C quando testado com um termômetro de leitura instantânea.
\item Alternativamente, asse em um forno de 160 C por cerca de 80 minutos até que a temperatura interna atinja 90 C.
\item Retire do forno e mantenha quente até estar pronto para montar o prato.
\end {itemize}
\item {\bf Grelhe as beringelas}
\begin {itemize}
\item Corte as extremidades das berinjelas e, usando um descascador de legumes, descasque faixas longitudinais das berinjelas, deixando partes da pele.
\item Cortar as beringelas em fatias grossas de 1 cm (espessura menor que 1/2 polegada).
\item Polvilhe cada fatia em ambos os lados com sal.
\item Coloque as berinjelas em uma peneira e deixe descansar por pelo menos 30 minutos e até 90 minutos.
\item Aqueça sua grelha a gás para um nível moderado de calor.
\item Usando toalhas de papel, seque as fatias de berinjela.
\item Em um prato raso, coloque uma camada espessa de óleo de canola.
\item Passe rapidamente ambos os lados de cada fatia de berinjela no óleo de canola e coloque em outro prato. Adicione mais óleo, uma vez que é absorvido pelas fatias de berinjela.
\item Limpe a grelha completamente com uma escova de aço.
\item Pulverize a grelha algumas vezes com spray de oleo de cozinha ou coloque óleo de cozinha num pequeno prato e utilize toalhas de papel dobradas e um pegador para passar oleo na grelha quente algumas vezes.
\item Grelhe ambos os lados das fatias de berinjela até que fiquem levemente marrons e as fatias de berinjela estejam cozidas, mas não secas nem mole. Elas continuarão a cozinhar depois de removidas da grelha.
\item Transfira as fatias de berinjela para um recipiente de plástico com uma tampa bem ajustada e cubra imediatamente.
\item Deixe as fatias de berinjela terminar de cozinhar em seu próprio vapor por pelo menos 20 minutos.
\end {itemize}

\item {\bf Dore as cebolas}
\begin {itemize}
\item Aqueça o azeite em uma panela de fundo grosso em fogo moderado e adicione as cebolas.
Cozinhe por cerca de 30 minutos, mexendo regularmente até que as cebolas estejam bem macias e adquirem uma cor dourada pálida.
\item Misture o mel na cebola e continue a cozinhar enquanto mexendo até que elas atinjam uma cor dourada profunda.
\item Esmague o alho e adicione as cebolas cozidas. Mexa por cerca de 30 segundos.
\item Adicione o restante 1/2 colher de chá de pimenta preta as cebolas.
\item Despeje cerca de 2 xícaras do suco que se acumulou no frango nas cebolas.
\item Cozinhe por mais 10 minutos em fogo suave.
\end {itemize}
\item {\bf Montar a Almoronia}
\begin {itemize}
\item Pré-aqueça o forno a 300 F
\item Coloque a berinjela cozida no fundo de um prato refratário.
\item Retire os ossos das coxas de frango e rasgue a carne em pedaços grandes com os dedos.
\item Espalhe a carne de frango sobre as fatias de berinjela.
\item Despeje o molho de cebola sobre o frango.
Coloque no forno e cozinhe por 30 minutos.
\end {itemize}
\end {enumerate}
\end {description}
\end {document}
