\documentclass [11pt, letterpaper] {article}
\input {headings}
\newcommand \recipeName {Neve de Ma\c{c}\~a}
\chead {\recipeName}

\begin {document}
\input {title}

\begin {flushright}
{Adaptado de {\it The Way to Cook} por Julia Child}
\end {flushright}


\vspace {0.3in}
\begin {description}

\item [Ingredientes:] \ \\
\begin {description}
\item [Para o molho de maçã:] \ \\
\begin {itemize}
\item 2 quilos (6 a 8 maçãs) Granny Smith, Golden Delicious, ou outra variedade difícil e bastante ácida.
\item 6 ameixas
\item 1 limão médio
\item 1 peda\c{c}o de casca de canela
\item 1/2 colher de chá de canela moída
\item 1/2 colher de chá de extrato de baunilha puro
\item 1/4 xícara de açúcar (opcional)
\item 1 pitada de sal
\end {itemize}
\item [Para o caramelo:] \ \\
\begin {itemize}
\item 1 xícara de açúcar
\item Uma tigela grande (que pode acomodar a panela de caramelo) com água fria
\item 1 xícara de creme pesado
\item 1 pitada de sal
\item 2 colheres de chá de extracto de baunilha
\end {itemize}
\item [Para a neve de ma\c{c}\~a] \ \\
\begin {itemize}
\item 4 grandes claras (entre 1/2 e 2/3 xícaras) à temperatura ambiente
\item 1/2 colher de chá de creme de tártaro
\item 1/4 xícara de açúcar (se o molho de maçã não tiver a\c{c}ucar)
\end {itemize}
\end {description}

\item [Procedimento:] \ \\
\begin {description}
\item [Make Apple Sauce:] \ \\
\begin {itemize}
\item Corte as maçãs pela metade.
\item Adicione raspas do limão e do bastão de canela e as ameixas secas.
\item Cozinhe em uma panela de fundo pesado coberto com fogo moderado: mexa de vez em quando para evitar que grude no fundo e queima.
\item Alternativamente, você pode cozinhar as maçãs em uma vasilha coberta no forno a 300F ou 325F.
\item Após as maçãs ficarem suaves, mexa e misture até que toda a mistura esteja macia.
\item Remova a casca de canela.
\item Processe as maçãs cozidas através da grelha intermediária de um moinho de alimentos - isso eliminará sementes, hastes e grandes pedaços de pele.
\item Retorne o purê de maçã para a panela.
\item Adicione o açúcar (se estiver usando), a canela moída, a pitada de sal e o suco do limão.
\item Retorne ao calor moderado e cozinhe, mexendo com uma colher de madeira plana, até que esteja na consistência que você deseja.
\item Deixe esfriar e refrigere ou congele.
\end {itemize}

\item [Faça o molho de caramelo:] \ \\
\begin {itemize}
\item [{\bf CUIDADO}] {\bf O caramelo em ebulição é o mais quente que você terá na sua cozinha e pode causar queima séria.}
\item Em uma frigideira, uniformemente polvilhe metade do açúcar e cozinhe em fogo moderado.
\item Coloque a tigela grande de água fria nas proximidades.
\item aqueça o creme pesado no microondas ou em uma panela de molho pequena separada. Deve estar muito quente, mas não necessariamente ferver.
\item Observe os pontos quentes onde o açúcar começa a derreter primeiro e polvilhe o açúcar restante sobre esses pontos quentes.
\item Quando o açúcar começa a dourar em alguns pontos, mas um pouco de açúcar branco ainda permanece, mexa suavemente com uma colher de pau para garantir o mesmo derretimento.
\item Continue cozinhando até que o açúcar esteja com uma cor âmbar profunda.
\item Quando pequenas bolhas se formam no açúcar âmbar, coloque imediatamente a parte inferior da panela na água fria para parar o cozimento.
\item Com o caramelo ainda bastante quente e líquido, despeje o creme de leite aquecido sobre ele.
\item Agite, se necessário, volte a um calor moderado, até que todo o creme e o caramelo formem  uma mistura homogênea.
\item Acrescente a baunilha e o sal.
\item Despeje em uma tigela pequena e deixe esfriar. Sirva a temperatura ambiente.
\end {itemize}
\item [Make the Apple Snow:] \ \\
\begin {itemize}
\item Bata as claras a baixa velocidade por um minuto.
\item Acrescente o creme de tártaro e aumente lentamente a velocidade.
\item Bata até que as claras de ovo formem picos brilhantes e duros.
\item Se estiver usando açúcar, polvilhe o açúcar e continue batendo até que o açúcar seja incorporado.
\item Reduza a velocidade para moderada e incorpore 1/2 xícaras de molho de maçã de cada vez até ter usado 3 xícaras de molho de maçã.
\item No final, a mistura deve ser rígida o suficiente para manter sua forma quando escavada com uma colher.
\item Coloque a neve da maçã em copos de servir e despeje um pouco de molho de caramelo em cima de cada porção.
\end {itemize}
\end {description}
\end {description}
\end {document}
