\documentclass[11pt,letterpaper]{article}
\input{headings}

\newcommand \recipeName {Asian Zucchini}
\newcommand \fileName {AsianZucchini}

\chead{\recipeName}

\begin{document}
\input{title}

Zucchini é uma ótima abóbora de verão, no entanto, cozinhar de maneira correta pode ser complicado pois ela pode ficar muito mole facilmente. Descobri que o segredo é praticamente não cozinhá-lo, semelhante à técnica usada na fritura chinesa. No entanto, é difícil conferir sabor à abóbora com um tempo de cozimento tão breve. As técnicas que introduzi nesta receita visam conferir sabor a essa abóbora sem cozinhá-la por muito tempo. A idéia é remover as sementes e, em seguida, salgá-las à frente e, assim, remover um pouco da água, e depois dar sabor ao óleo antes de introduzir a abóbora. Nesta receita eu uso sabores Ásiaticos.

\begin {description}

\item [Ingredientes:] \ \\
\begin {itemize}
\item 1 zucchini grande ou duas pequenas
\item 1 dente de alho
\item 3 ou 4 pimentas pequenas
\item 1 colher de sopa de cebolinha verde picada (ou salsinha)
\item 1 1/2 colheres de sopa de óleo de cozinha
\item 1/8 colher de chá de sal
        \item 1 colher de sopa de molho de soja
        \item 1 1/2 colher de sopa de gengibre
        \item 1/2 limão
        \item 1/2 colher de sopa de óleo de gergelim
\end {itemize}

\item [Procedimento:] \ \\
\begin {enumerate}
\item {\bf Prepare a abobrinha}
\begin {itemize}
\item Corte o zucchini longitudinalmente ao meio e depois corte cada metade longitudinalmente ao meio.
\item Com uma faca pequena, corte as sementes do zucchini. Descarte as sementes.
\item Corte o zucchini em cubos de cerca de 1 cm.
\item Coloque o zucchini em uma tigela e polvilhe com o sal e o molho de soja.
\item Deixe repousar por pelo menos 20 minutos.
\end {itemize}
\item {\bf Aromatize o óleo}
\begin {itemize}
        \item Coloque um coador fino sobre uma tigela pequena para prepará-lo.
\item Fatie o alho, a pimenta e o gengibre.
\item Coloque o óleo em uma frigideira e coloque o alho, gengibre e pimenta no óleo frio.
\item Cozinhe em fogo moderado até o óleo esquentar e você sentir o cheiro de alho e gengibre.
\item Com uma espátula à prova de calor, escorra o óleo sobre o filtro e reserve até que esteja pronto para cozinhar.
\end {itemize}
\item {\bf Escorra e refogue a abobrinha}
\begin {itemize}
\item Coloque a abobrinha em um coador para drenar e descartar a água.
\item Aqueça o óleo aromatizado em fogo moderado até ficar bem quente.
\item Adicione o zucchini ao óleo quente e a cebolinha, se estiver usando, e refogue por cerca de 90 segundos. Você deve apenas aquecer o zucchini, mas ainda deve estar crocante.
\item Adicione o óleo de gergelim
\item Retire para um prato, polvilhe com suco de limão e sirva imediatamente.
	\end{itemize}
	\end{enumerate}
\end{description}
\input{\imageDir/\fileName/imageTable}
\end{document}
