\documentclass [11pt, letterpaper] {article}
\input {headings}
\newcommand \recipeName {Coxas de Frango com Molho de Churrasco}
\chead {\recipeName}

\begin {document}
\input {title}

As origens desta receita foram um churrasco da associa\c{c}\~ao da comunidade Windsor-Park em 2017. Meu marido sugeriu que, em vez de hambúrgueres congelados tradicionalmente servidos nestas ocasi\~oes, a comunidade deveria tentar algo diferente. Nós oferecemos para contribuir com algumas coxas de frango preparadas com molho de churrasco e eu criei esta receita para o evento. Foi um sucesso e muitas pessoas me pediram a receita. O molho de churrasco \'e comum na Am\'erica do Norte. Existem receitas para preparar em casa, ingredientes comuns incluem a\c{c}ucar mascavo, ketchup, vinagre, e temperos.

\begin {description}

\item [Ingredientes:] \ \\
\begin {itemize}
\item 12 coxas de frango
\item 1/4 xícara de sal de mesa
\item 1/4 xícara de açúcar
\item 1 colher de sopa paprika
\item 1 colheres de sopa de sementes de cominho
\item 1 colher de chá de pimenta preta inteira
\item 1 xícara de molho de churrasco (uso Bull's Eye)
\item 1/2 xícara de ketchup
\end {itemize}
\item [Equipamento e Utens\'ilios:] \ \\
\begin {itemize}
\item dois assados
\item uma grade que se encaixa em um dos assentos
\item um moedor de café pequeno que você usa para moagem de especiarias
\item folha de alumínio
\end {itemize}

\item [Procedimento:] \ \\
\begin {enumerate}
\item {\bf Preparar frango e salmoura:}
\begin {itemize}
\item Usando uma faca bem afiada corta toda a pele e tendões na base do osso de cada coxa. Este é um passo importante porque permitirá que os musculos se contraiam enquanto cozinham resultando em uma coxa mais carnuda e mais macia.
\item Lave as coxas em água fria e descarte a água.
\item Em um recipiente que vai para a geladeira, misture 2 litros de água com 1/4 xícara de sal de mesa e 1/4 de xícara de açúcar e submerja os coxas na água.
\item Refrigere por pelo menos uma hora, mas você pode deixar o frango na solução salgada durante a noite.
\end {itemize}
\item {\bf Secar o frango com ar:}
\begin {itemize}
\item Coloque uma grade em uma assadeira com borda.
\item Retire os coxas da solução de salmoura e coloque na grade. Estique a pele de cada coxa sobre a carne.
\item Coloque na geladeira, descoberta, por pelo menos umas duas horas, mas você pode deixar na geladeira por até 12 horas.
\end {itemize}
\item {\bf Season the Chicken with a Dry Rub}
\begin {itemize}
\item Coloque uma pequena frigideira seca no fogão em fogo moderado.
\item Coloque as sementes de cominho e os grãos inteiros de pimenta preta na frigideira.
\item Toste estas especiarias por alguns minutos até serem muito aromáticos, mas não queimados.
\item Coloque as especiarias tostadas em um moedor de café pequeno que você usa para moer especiarias.
\item Moa as especiarias recentemente torradas para fazer um pó e despeje em uma tigela pequena.
\item Adicione a paprika à tigela de especiarias e mexa bem.
\item Coloque as coxas em um recipiente com tampa.
\item Polvilhe a mistura de especiarias sobre as coxas e mexa de modo a que todos estejam bem revestidos.
\item Cubra e refrigere por pelo menos uma hora, mas você pode refrigerar durante a noite.
\end {itemize}
\item {\bf Asse lentamente a galinha}
\begin {itemize}
\item Unte uma assadeira com oleo.
\item Coloque os coxas na assadeira. Novamente, se as peles se retraíram, estique a pele sobre a carne de cada coxinha.
\item Aqueça o forno a 160C e assa o frango durante 1 1/2 a 2 horas. A carne deve se contrair e expor o osso na parte de baixo da coxa. A galinha deve estar cozida, mas ainda suculenta. Não vai estar muito dourada.
\item O frango vai liberar um caldo durante este cozimento. Não jogue fora o caldo.
\end {itemize}
\item {\bf Seque a pele das coxas em forno alto}
\begin {itemize}
\item Remova a galinha do forno.
\item Aumente a temperatura do forno para 220 C.
\item Cubra uma assadeira com borda com papel alumínio.
\item Unte uma grade que caiba dentro da assadeira com \'oleo.
\item Coloque a grade sobre a assadeira coberta de alumínio.
\item Coloque as coxas na grade, certificando-se de que o lado que estava embaixo na fase anterior esteja agora voltado para cima.
\item Asse por 15-20 minutos até a pele ficar seca. O frango pode ainda não ter dourado muito.
\end {itemize}
\item {\bf Coloque o molho de churrasco}
\begin {itemize}
\item Misture o molho de churrasco com ketchup e cerca de 1/2 xícara de líquido que foi liberado do primeiro cozimento do frango em uma tigela pequena.
\item Coloque cuidadosamente cada coxa na mistura de molho de churrasco garantindo para revestir toda a carne, mas não o osso exposto e a junta no final do osso.
\item Coloque os coxas revestidas com molho de volta na grade em cima da assadeira coberta de alumínio.
\item Retorne ao forno por 10 minutos ou mais até que o molho tenha secado um pouco, mas ainda esteja brilhante.
\item Deixe esfriar por vários minutos antes de servir.
\end {itemize}
\end {enumerate}
\end {description}
\end {document}
