\documentclass [11pt, papel de carta] {article}
\input {headings}
\newcommand \recipeName {Beterrabas e Salada de Cominho}
\chead {\recipeName}

\begin {document}
\input {title}

Esta salada é de Tess Mallos em {\it A comida de Marrocos: uma viagem para os amantes de comida}. Adaptei a receita para assar as beterrabas em vez de cozinhá-las e fiz uma conserva das cebolas vermelhas para reduzir a pungência. Também, eu uso uma técnica da Índia de raita e torro as sementes de cominho, esmagando metade delas e mantendo a outra metade inteira para polvilhar por cima no final.

\begin {description}

\item [Ingredientes:] \ \\
\begin {itemize}
\item 6 beterraba
\item 1/3 xícara de azeite
\item 1 colher de sopa de vinagre de vinho tinto
\item 1 colheres de chá de sementes de cominho
\item 1 \href {PickledRedOnions.html} {cebola vermelha em conserva}
\item 2 colheres de sopa de salsa picada
\end {itemize}


\item [Procedimento:] \ \\
\begin {enumerate}
\item {\bf Prepare as beterrabas}
\begin {itemize}
\item Aqueça o forno a 350 graus.
\item Lave bem as beterrabas.
\item Enrole a beterraba em papel alumínio ou pincele com azeite e coloque em uma assadeira pequena.
\item Asse até beterraba pode ser facilmente perfurado com uma faca de ponta fina, cerca de 1 hora para beterrabas pequenas e médias.
\item Esfrie levemente e remova as peles --- use luvas de látex.
\item Corte os topos e apare as raízes.
\item Corte as beterrabas ao meio, e depois corte em fatias em formato de gomos finos.
\end {itemize}
\item {\bf Tempere as beterrabas}
\begin {itemize}
\item Coloque as sementes de cominho em uma frigideira fria e seca.
\item Coloque a frigideira em fogo moderado e delicadamente aqueça as sementes de cominho até ficarem cheirosas.
\item Retire do fogo e transfira imediatamente as sementes para uma pequena tigela de vidro para parar de cozinhar.
\item Transfira metade das sementes torradas para uma tábua de madeira.
\item Usando o fundo de uma pequena panela fria, esmague as sementes na tábua até elas ficarem finamente esmagadas.
\item Em uma tigela funda, bata o azeite com o vinagre de vinho tinto, o cominho esmagado e uma boa pitada de pimenta preta moída na hora.
\item Adicione as fatias de beterraba ao molho e mexa bem.
\item Adicione a salsinha e misture bem.
\item Adicione as cebolas e misture delicadamente.
\item Polvilhe com a meia colher de chá de sementes de cominho torradas reservadas.
\item Sirva à temperatura ambiente.
\end {itemize}
\end {enumerate}
\end {description}
\end {document}
