\documentclass [11pt, letterpaper] {article}
\input {headings}
\newcommand \recipeName {Bife \`a Milanesa}
\chead {\recipeName}

\begin {document}
\input {title}

{\em Bife \`a Milanesa} é um prato que diz` `casa da m\~ae" de maneira muito eloquente para mim. Este foi o meu prato favorito desde que eu era criança. A qualidade e o frescor da carne e dos ovos são importantes para este prato. Ao escolher os pequenos bifes na loja, evite qualquer peda\c{c}o com manchas acastanhadas ou esverdeadas. Também é melhor se os bifes fossem cortados `` contra o grão '', {\em ie} de uma forma que corta fibras musculares longas. Uma op\c{c}ao \'e compar um peda\c{c}o de carne nobre (picanha por exemplo) e cortar os bifes voc\^e mesmo. Farinha de p\~ao fresca tamb\'em \'e importante. As vezes eu asso o p\~ao em casa e fa\c{c}o a farinha de p\~ao fresca no mesmo dia que fa\c{c}o os bifes. Este prato é melhor se servido assim que terminar. Mas também tem um sabor delicioso como um lanche frio ou em um sanduíche no dia seguinte. 

Eu suspeito que este prato é uma influência dos italianos que migraram para o sul do Brasil em meados da década de 1870.

\vspace {.3in}

\begin {description}

\item [Ingredientes:] \ \\
\begin {itemize}
\item bifes cortados
\item 2 (ou 3) ovos grandes
\item farinha de pão
\item sal
\item pimenta branca moída muito fina
\item óleo de canola
\item manteiga
\item 1 colher de sopa de salsa picada
\end {itemize}

\item [Procedimento:] \ \\
\begin {enumerate}
\item {\bf Prepare os bifes}
\begin {itemize}
\item Comece quando estiver pronto para concluir o prato.
\item Se os bifes são muito grandes, corte-os em duas ou três peças para torná-los mais fáceis de fritar.
\item Bata cada bife individualmente com um martelo de bater carne.
\item Misture uma pequena quantidade de pimenta moída no sal.
\item Polvilhe um pouco da mistura de sal e pimenta em cada bife, colocando o próximo bife em cima do anterior até terminar.
\end {itemize}
\item {\bf Prepare a lavagem de ovos}
\begin {itemize}
\item Escolha pratos que sejam grandes o suficiente para permitir que você trabalhe confortavelmente com os bifes. Em um prato espalhe a farinha de p\~ao.
\item Quebre os ovos no outro prato, adicione uma grande pitada de sal, uma pequena pitada de pimenta, a salsa finamente picada e uma colher de sopa de água.
\item Bata os ovos até serem bem misturados, mas não muito espumosos.
\end {itemize}
\item {\bf Cozinhe os bifes}
\begin {itemize}
\item Aqueça uma grande frigideira de fundo pesado (você quer que seja bastante quente, mas que não esteja levantando fuma\c{c}a). Uma frigideira de ferro \'e ideal.
\item Adicionar óleo suficiente para revestir generosamente o fundo da panela.
\item Adicionar uma pequena quantidade de manteiga.
\item Trabalhando rapidamente, mergulhe os dois lados de cada bife nas migalhas de pão, sacudindo o excesso.
\item Passe os dois lados do bife com a lavagem de ovos e coloque no óleo quente e na manteiga.
\item Cozinhe por cerca de 2 minutos de um lado, vire e cozinhe por mais um ou dois minuto do outro lado.
\item Tenha cuidado com o fogo enquanto você frita os bifes de modo que a frigideira não fique muito quente ou muito fria.
\item Se você estiver preparando uma grande quantidade de bifes, enquanto você termina cada batelada você pode colocá-los em uma assadeira aquecida em um forno de 200 F, até que você tenha terminado todos.
\end {itemize}
\end {enumerate}
\end {description}
\end {document}
