\documentclass [11pt, letterpaper] {article}
\input {headings}
\newcommand \recipeName {Bolo de Vinho}
\chead {\recipeName}

\begin {document}
\input {title}

Esta é uma receita que me foi enviada pela minha mãe Dioraci Urtassum.

\begin {description}
\item [Ingredientes:] \ \\
\begin {itemize}
\item 6 ovos
\item 3 xícaras de açúcar (600 grams)
\item Raspas de uma laranja
\item 1/2 colher de chá de sal
\item 1 xícara de xícara de vinho branco seco (350 grams)
\item 1 1/2 xícara de óleo de cozinha sem sabor (310 grams)
\item 4 xícaras de farinha de uso geral (570 grams)
\item 4 colheres de chá de fermento em pó
\end {itemize}

\item [Ingredientes (esmalte):] \ \\
\begin {itemize}
\item 1 xícara de açúcar
\item 1/2 xícara de rum ou conhaque
\end {itemize}

\item [Procedimento:] \ \\
\begin {enumerate}
\item {\bf Pré-aquecer o forno a 325 F.}
\item {\bf Prepare três ou quatro formas}
\begin {itemize}
\item Unte as formas com \'oleo para cozinhar.
\item Corte um pedaço de papel de pergaminho para cobrir o fundo e os lados estreitos de cada panela.
\item Coloque o papel na forma unte o papel com \'oleo
\end {itemize}
\item {\bf Misture a massa}
\begin {itemize}
\item Misture os ovos com o açúcar em uma tigela grande.
\item Adicione o limão de limão, sal, vinho, óleo de cozinha e misture bem.
\item Coloque toda a farinha no topo e coloque o fermento em p\'o em cima da farinha.
\item Primeiro misture suavemente o fermento com a farinha em cima dos ingredientes úmidos.
\item Em seguida, misture a massa até que seja homogênea. Cuidado para n\~ao misturar muito sen\~ao os bolos ficam duros.
\end {itemize}
\item {\bf Asse os bolos}
\begin {itemize}
\item Divida a massa nas formas preparadas.
\item Asse na grade do meio do forno. Depois de 20 minutos, mude as posi\c{c}\~oes das formas para assar bem em todos os lados.
\item Os bolos devem ser cozidos por cerca de 40 minutos.
\item Teste, inserindo um palito no cento de cada bolo. Deve sair mais ou menos limpo, mas n\~ao asse demais.
\end {itemize}
\item {\bf Fa\c{c}a a Calda}
\begin {itemize}
\item Cuidadosamente coloque uma xícara de açúcar no centro de uma pequena panela
\item Cuidadosamente coloque 1/2 xícara de água em torno do açúcar.
\item Coloque a panela no fogão e cozinhe em fogo moderado até que todo o açúcar se dissolva - apenas mexa, com cuidado para não respingar a mistura nos lados da panela, se necessário, depois que a mistura já estiver muito quente.
\item Deixe a mistura cozinhar até formar uma calda muito grossa --- você pode  deixar caramelizar um pouco, mas apenas para uma cor âmber clara.
\item Adicione 1/2 xícara de rum ou conhaque e mexa com a calda grossa até que seja completamente homogêneo.
\item Assim que você remover os bolos do forno, fa\c{c} muitos furos em cima de cada bolo com um palito e divida a calda entre os bolos.
\item Deixe a calda mergulhar nos bolos por cerca de 15 minutos.
\item Inverta os bolos em uma t\'abua de corte limpa e coloque-os com a parte de cima para cima em uma grade para resfriar.
\end {itemize}
\end {enumerate}
\end {description}
\end {document}
