\documentclass [11pt, letterpaper] {article}
\input {headings}
\newcommand \recipeName {Frango Assado}
\chead {\recipeName}

\begin {document}
\input {title}

De acordo com Jacques P\'epin assando um frango assado perfeito é um dos testes mais difíceis para um chef. Aqui eu adapto a própria receita de Jacques publicada no livro {\it Today's Gourmet}, adicionando alguns passos. A samoura é um passo de assinatura da {\it American Test Kitchen}, e a remoção do osso do desejo é um bom passo que eu aprendi com Julia Child e isso faz a escultura da galinha muito mais fácil.
 
\begin {description}

\item [Ingredientes:] \ \\
\begin {itemize}
\item 1 frango assado
\item 1/2 xícara de sal
\item 1/4 xícara de açúcar
\item alecrim
\item pimenta preta
\item 1 dente de alho
\item uma pimenta em vinagre (pimenta de cheiro)
\item azeite de oliva
\end {itemize}

\item [Procedimento:] \ \\

\begin {enumerate}
\item {\bf Prepare the Chicken}
\begin {itemize}
\item Remova do pacote, lave-o muito bem sob água fria, certifique-se de remover qualquer sangue da cavidade.
\item Verifique se o frango ainda tem os rins. Se eles ainda estiverem presos ao osso das costas dentro da cavidade, remova-os raspando com o dedo embaixo de água corrente.
\end {itemize}

\item {\bf Remova o Osso do Jogador}
\begin {itemize}
\item Coloque o frango no balcão para que a abertura do peito esteja voltada para você.
\item Sinta o osso do jogador ao longo da frente do peito.
\item Com uma faca de ponta, faça incisões ao longo do osso do jogador e remova o osso do jogador.
\end {itemize}


\item {\bf Coloque o Frango na Salmoura}
\begin {itemize}
\item Em uma tigela ou panela funda que possa acomodar of frango, misture 1/2 xícara de sal e 1/4 de xícara de açúcar com 2 litros de água e mexa bem.
\item Submerja o frango na salmoura, coloque na geladeira e deixe na salmoura durante pelo menos 2 horas e até 8 horas.
\end {itemize}

\item {\bf Tempere o Frango}
\begin {itemize}
\item Corte um pouco de alecrim em pedaços muito finos.
\item Corte uma pimenta vermelha em pequenos pedaços, esmague com alho e algumas fatias de pimenta preta.
\item Afrouxe cuidadosamente a pele do peito e das coxas. Você pode usar seus dedos ou uma colher, afastando a pele da carne, mantendo a parte traseira da colher tocando a pele para evitar rasgar a pele.
\item Esfregue a mistura de ervas e especiarias debaixo da pele, nas articulações da coxa, entre o peito e o lombo e nas fendas que você fez para remover o osso desejado.
\end {itemize}

\item {\bf Amarre e descanse o frango}
\begin {itemize}
\item Atar de maneira simples com um barbante de algod\~ao de cozinha  é suficiente. Amarre as pernas e as asas contra o corpo do frango.
\item Deixe o frango descansar para que os temperos penetrem na carne por 30 min a 1 1/2 horas.
\end {itemize}

\item {\bf Pré-aqueça o forno para 215 C}

\item {\bf Done no fog\~ao}
\begin {itemize}
\item Aqueça em fogo alto uma frigideira que n\~ao grude e com cabo que possa ir no forno.
\item Esfregue abundantemente o frango com o azeite de oliva.
\item Coloque o frango de lado na frigideira e doure em fogo médio alto durante cerca de 2 1/2 minutos.
\item Vire o frango para o outro lado sobre o outro lado por 2 1/2 minutos.
\end {itemize}

\item {\bf Asse no forno}
\begin {itemize}
\item Coloque a frigideira, com o frango ao lado, no forno de 425 graus.
\item Assado, descoberto, por 20 minutos.
\item Volte o frango para o outro lado e assado por mais 20 minutos.
\item Volte o frango nas costas, baste com a gordura que fez durante a cozedura, e assado, com o peito para cima, durante 10 minutos.
\item O frango é feito quando há alguma mobilidade nas articulações das pernas e os sucos estão funcionando claro. O peito deve registrar 150 F e as coxas 160 F em um termômetro de leitura instantânea.
\item Remova do forno e coloque-o, lado do peito para baixo, em um prato e deixe descansar por cinco minutos antes de esculpir.
\end {itemize}
\end {enumerate}
\end {description}
\end {document}
