\documentclass [11pt, letterpaper] {article}
\input {headings}
\newcommand \recipeName {Brutti Ma Buoni}
\chead {\recipeName}

\begin {document}
\input {title}

\begin {flushright}
{\bf Do livro {\it Essentials of Classic Italian Cooking} da Marcella Hazan}
\end {flushright}

Estes são os cookies de amêndoa piamontesa. O nome se traduz em "feio, mas bom" e, na verdade, eles são deliciosos.

\begin {description}

\item [Ingredientes:] \ \\
\begin {itemize}
\item 11 onças de amêndoas descascadas e esfoladas
\item 1 1/4 xícara de açúcar
\item 4 claras de ovo
\item sal
\item 1 colher de chá de extrato de baunilha
\end {itemize}

\item [Procedimento:] \ \\
\begin {enumerate}
\item {\bf Pré-aqueça o forno para 150 C}
\item {\bf Triture as amêndoas}
\begin {itemize}
\item Misture as amêndoas com 1/4 de xícara de açúcar na tigela de um processador de alimentos.
        \item Processo até obter uma mistura fina, não ultrapasse ou você acabará com manteiga de amêndoa.
\end {itemize}
\item {\bf Prepare o merengue}
\begin {itemize}
\item Coloque uns cinco cent\'{\i}metros de água a ferver em uma panela.
\item Coloque as claras e 1/2 xícara de açúcar na tigela de um misturador.
\item Reduzir o fogo para manter a água em uma fervura rápida.
\item Coloque a tigela sobre a água, mexa constantemente até colocar seu dedo limpo na mistura de clara de ovo e açúcar e sinta que est\'a definitivamente quente.
\item Bata a mistura no misturador até obter picos firmes.
\item Adicione o extrato de baunilha e a 1/2 xícara de açúcar final e bata por mais 30 segundos.
\end {itemize}
\item {\bf Dobre as amêndoas}
\begin {itemize}
\item Dobre as amêndoas pulverizadas no merengue com uma espátula de borracha.
\end {itemize}
\item {\bf Asse os cookies}
\begin {itemize}
\item Grease e levemente pó com farinha uma folha de biscoito.
\item Coloque uma bolsa de tubulação, sem a ponta, sobre um copo grande, dobrando a extremidade grande para trás em torno da jante de vidro.
\item Sente a bolsa com a massa de merengue.
\item Pipe pequenos bolachos redondos na assadeira.
\item Se os cookies tiverem uma pequena dica, dobre uma toalha de cozinha limpa, molhe e pressione com as mãos para remover o excesso de água.
\item Segurando ambas as extremidades da toalha dobrada, toque suavemente a parte superior dos cookies para achatar as pontas.
\item Cuide por 30 minutos (ou mais), até adquirir uma cor marrom muito clara.
\item Retire do fogão e deixe esfriar por um minuto ou dois.
\item Remova-os suavemente da assadeira e espalhe-os sobre racks de resfriamento.
\item Depois de serem completamente legais, guarde em recipientes herméticos.
\end {itemize}
\end {enumerate}

\end {description}
\end {document}
