\documentclass [11pt, letterpaper] {article}
\input {headings}
\newcommand \recipeName {Xinxim de Galinha}
\chead {\recipeName}

\begin {document}
\input {title}

Xinxim de galinha é um prato tradicional da Bahia. Tem origem na África
e há muitas variações deste prato em diferentes regiões em
Brasil. Eu compus essa receita depois de pesquisar muitas outras. Fazer
um bom xinxim leva tempo, mas a maior parte do trabalho pode ser feito com
anteced\^encia. Algumas substituições são possíveis, mas aqui descrevo o
procedimento que usei para a {\em Festa Nordestina} organizado pela associa\c{c}\~ao
Brased em Novembro de 2008 em Edmonton. O melhor camarão para este prato é o camar\~ao fresco
congelado da Tailândia. O camarão deve ser preparado pelo menos três
dias antes de cozinhar o Xinxim, mas pode ser feito até um mês
antecipadamente e congelado. Prefiro preparar meu próprio camarão seco e
preparar minha própria pasta de amendoim. Acho que o camarão seco
comercialmente disponíveis em lojas étnicas têm um cheiro muito punjente que
muda o balan\c{c}o do prato. Os amendoins recém-tostados produzem uma
pasta de amendoim muito mais aromática. No entanto, você pode tamb\'em usar uma manteiga de amendoim sem a\c{c}ucar de boa qualidade. A pimenta vermelha que uso é
{\em Pimenta de Cheiro}, uma pimenta fragrante e não muito forte do
Brasil. Certifique-se de ler toda a receita antes de iniciar qualquer
preparação.

\begin {description}

\item [Ingredientes:] \ \\
\begin {itemize}
\item 2 quilos de coxas de frango sem pele
\item 600 gramas de camarão com cascas e cabeças
\item 2 cebolas grandes
\item 100 gramas de amendoim cru
\item 2 colheres de sopa de azeite de dend\^{e} (óleo de palma vermelho)
\item 4 colheres de sopa de azeite
\item 1 xícara de farinha
\item 1/2 xícara de caldo de galinha com baixo teor de sódio
\item 1 pequeno pimenta vermelha fresca bem picadinha
\item 4 dentes de alho em pur\^e
\item 1 polegada de gengibre (ralado)
\item Suco de 1 limão
\item Sal e pimenta branca
\end {itemize}

\item [Procedimento:] \ \\
\begin {enumerate}
\item {\bf Make Dried Shrimp}
\begin {itemize}
\item Remova as cabeças e cascas do camarão, reserve as cabeças e cascas para o caldo (veja abaixo).
\item Remova a veia digestiva dos camar\~oes.
\item Divida cada camarão ao meio no sentido longitudinal. A melhor técnica é colocar o camarão em um
t\'aboa de cortar, pressionar o camar\~ao com a palma da sua mão,
e cortar com uma faca afiada.
\item Enxágue os camar\~oes divididos em água fria fresca e
escorra em um coador.
\item Seque o camarão em toalhas de papel.
\item Polvilhe o camarão com 1 colher de chá de sal
\item Coloque uma grelha em cima de uma assadeira e coloque cuidadosamente
Cada metade de camarão em cima para que eles estejam tocando apenas a grelha.
\item Coloque a grelha contendo o camarão embaixo de um ventilador em alta
Velocidade e deixe secar durante a noite.
\item Desligue o ventilador e deixe o camarão continuar a secar em um
sala seca e fresca para mais um dia ou dois.
\item Se não for o momento de usar, coloque os camar\~oes secos em sacos ziplock limpos e coloque
no congelador.
\end {itemize}
\item {\bf Preparar o caldo de camarão}
\begin {itemize}
\item Imediatamente após descascar o camarão, adicione uma
colher de sopa de óleo vegetal em uma frigideira quente e refogue as cabeças e cascas de camarão por um minuto ou dois até
eles mudam de cor, adicione 1 xícara de água e deixe cozinhar de
3 a 5 minutos.
\item Coe o caldo de camarão e reserve. Descarte as cabeças
e cascas.
\item Se não estiver pronto para continuar, coloque o caldo em um recipiente limpo 
e congele.
\end {itemize}
\item {\bf Prepare a pasta de amendoim}
\begin {itemize}
\item Pre-aqueça o forno para 125 C.
\item Coloque amendoim cru em uma forma e coloque o forno.
\item Após 20 minutos, comece a monitorar os amendoins a cada 5
minutos ou mais.
\item Os amendoins podem levar até 45 minutos para torrar a esta temperatura,
mas uma vez que chegam ao ponto, irão passar de
perfeitamente torrados para um sabor amargo muito rapidamente.
\item Os amendoins estarão prontos quando são muito cheirosos e levemente dourados.
\item Remova os amendoins do forno e deixe esfriar completamente.
\item Processe amendoim no processador de alimentos até formar uma
bola de uma pasta muito suave. Você pode ter que raspar os lados de
o processador de alimentos de tempos em tempos. Pode levar de tres a quatro
minutos de processamento dependendo do processador.
\item Se você não está pronto para prosseguir, coloque a pasta de amendoim
um saco de ziplock limpo e congele
\end {itemize}
\item {\bf Salt the Chicken}
\begin {itemize}
\item Misture 1 colher de sopa de sal com 1/4 colher de chá de pimenta branca.
\item Certifique-se de remover quaisquer pequenos pedaços de osso que possam ser
preso às sobrecoxas de galinha.
\item Lave a pele das coxas de galinha completamente em água fria,
coloque em um escorredor de massa e deixe escorrer.
\item Coloque o frango em um recipiente com tampa que possa ir ao
refrigerador --- ou em um prato que possa ser coberto com um filme pl\'astico.
\item Espalhe a mistura de sal e pimenta branca em todos
lados das coxas de frango.
\item Cubra e coloque na geladeira. Pode ficar na geladeira
de 2 horas a 2 dias.
\end {itemize}
\item {\bf Tempere o Frango}
\begin {itemize}
\item Uma hora antes de você estar pronto para iniciar a preparação
do prato, amasse um dente de alho e coloque em um processador de comida
juntamente com 1/2 de uma cebola. Processe até
transforma-se numa pasta líquida. Adicione esta pasta \`as coxas de galinha salgadas.
\item Adicione o suco de um limão às coxas de galinha.
\item Certifique-se de que todas as peças estão revestidas e deixe no tempero, fora da geladeira, por uma hora.
\end {itemize}
\item {\bf Fa\c{c}a a pasta de camar\~ao}
\begin {itemize}
\item Coloque o camarão seco em uma tigela.
\item Despeje um copo de água quente sobre o camarão.
\item Cubra e deixe mergulhar durante pelo menos meia hora.
\item Coloque o camarão re-hidratado e o l\'iquido de imersão no processador de alimentos.
\item Processe até obter uma pasta bem homogenea.
\end {itemize}
\item {\bf Sautee the Chicken}
\begin {itemize}
\item Coloque farinha em um prato raso.
\item Escolha uma panela de salteado que pode acomodar toda a frango mais tarde.
\item Aquecer duas colheres de azeite na panela.
\item Seque as coxas de frango em toalhas de papel.
\item Colete levemente os pedaços de frango com farinha.
\item Sautee frango até ficar dourado em cada lado (você pode
tem que trabalhar em lotes removendo peças douradas para um prato).
\item Quando todas as peças de frango são douradas e fora da
pan, remova o excesso de gordura da panela, adicione 1/2 xícara de frango
Faça um caldo para remover a panela. Deixe-o cozinhar até reduzir
uma quantidade muito pequena de líquido.
\end {itemize}
\item {\bf Prepare the Sauce}
\begin {itemize}
\item Processe o restante 1 1/2 cebola no processador de alimentos
até que seja uma pasta aquosa.
\item Adicionar o alho amassado, o gengibre ralado e o vermelho purê
Pimenta nos sucos reduzidos na panela e cozinhe por alguns
minutos até fragante.
\item Adicione as cebolas processadas à panela e cozinhe até
As cebolas já não têm o forte cheiro de cebolas cruas.
\item Adicionar o caldo de camarão, a pasta de camarão e o amendoim
colar e mexer.
\item Devolver os pedaços de frango, juntamente com qualquer acumulado
Sucos para a panela, aninhar frango em um molho grosso.
\item Reduzir o fogo para baixo e cozinhar suavemente, assistindo e
mexendo suavemente (para não separar os pedaços de frango)
freqüentemente porque o molho grosso vai ficar no fundo
da panela e queime se não for assistido.
\item Imediatamente antes de servir, drizle the azeite de dend\^e
no topo do molho e mexa.
\item Se desejar, enfeite com uma pequena quantidade de coentro picado.
\item Sirva com arroz branco cozido no vapor.
\end {itemize}
\end {enumerate}
\end {description}
\end {document}
