\documentclass [11pt, letterpaper] {article}
\input {headings}
\newcommand \recipeName {Frango Rao}
\chead {\recipeName}

\begin {document}
\input {title}


Receita famosa do restaurante Rao de Nova York. Adaptada da {\it America's Test Kitchen}.

\begin {description}

\item [Ingredientes:] \ \\
\begin {itemize}
\item 1/2 xícara de sal
\item 3 quilos de pedaços de frango com osso (2 peitos partidos cortados ao meio transversalmente, 2 baquetas e 2 coxas), aparadas ou 3 libras de coxas de frango.
\item 1 colher de chá de óleo vegetal
\item 2 colheres de sopa de manteiga sem sal
\item 1 cebola pequena, picada
\item 1 dente de alho, triturado
\item 4 colheres de chá de farinha para uso geral
\item 1 xícara de caldo de galinha
\item 4 colheres de chá de limão amarelo ralado mais 1/4 xícara de suco (2 limões)
\item 1 colher de sopa de folhas frescas de salsa
\item 1 colher de chá de folhas de orégano fresco
\end {itemize}

\item [Procedimento:] \ \\
\begin {description}
\item [Salgue o frango] \ \\
\begin {itemize}
\item Dissolva o sal em dois litros de água fria em um recipiente grande.
\item Submerja o frango na salmoura, cobrir e refrigerar por 30 minutos a 1 hora. Você pode deixar na salmoura por mais tempo, neste caso, faça o próximo passo s\'omente na última hora de salmoura.
\item Misture as raspas de um limão amarelo no líquido de salmoura.
\item Retire o frango da salmoura e seque com as toalhas de papel. Alternativamente, coloque os pedaços de frango sobre  uma grade em uma assadeira com borda e coloque na geladeira, descobertos, por várias horas. Certifique-se de esticar a pele sobre os pedaços de frango para que a pele cubre cada peça.
\end {itemize}
\item [Dore o frango na frigideira] \ \\
\begin {itemize}
\item Ajuste a grade do forno para a posição do meio-baixo e aqueça o forno a 240 graus Celsius.
\item Aqueça o óleo em uma frigideira de 12 polegadas ao forno, em fogo médio-alto, até estar bem quente.
\item Coloque o lado da pele de frango para baixo na frigideira e cozinhe até que a pele esteja bem dourada e crocante, 8 a 10 minutos. N\~ao mexa no frango nos primeiros minutos. Quando a pele ficar crocante ele vai desgrudar facilmente do fundo da frigideira.
\item Transfere os peitos de frango para o prato grande.
\item Vire as coxas e as sobrecoxas e continue a cozinhar até dourar no segundo lado, 3 a 5 minutos por mais.
\item Transfira as coxas e sobrecoxas para o prato com os peitos.
\end {itemize}
\item [Prepare a base e Asse o frango no forno] \ \\
\begin {itemize}
\item Despeje e descarte a gordura na frigideira.
\item Retorne a frigideira para o fogo médio; Adicione manteiga, cebola e alho e cozinhe até perfumar, 30 segundos.
\item Polvilhe a farinha uniformemente sobre a mistura de cebola-alho e cozinhe, mexendo constantemente, até que a farinha seja levemente tostada, cerca de 1 minuto.
\item Misture lentamente o caldo de frango, raspe todos os pedaços dourados e leve a ferver.
\item Cozinhe até o molho ser ligeiramente reduzido e engrossado, 2 a 3 minutos.
\item Coloque o frango de volta na frigideira, com o lado da pele para cima (a pele deve estar acima da superfície do líquido). Coloque sucos acumulados na frigideira ao redor do frango e transfera para o forno.
\item Asse, descoberto, até que o interior dos peitos atinjam  160 graus e as coxas e as pernas registrem 175 graus, 10 a 12 minutos. \end {itemize}
\item [Preparando sabores de acabamento] \ \\
\begin {itemize}
\item Enquanto o frango cozinha, cortar salsa, orégano e restante 2 colheres de chá de raspas de lim\~ao juntas até que estejam finamente picadas e bem combinadas. Esprema uma colher de sopa de limão em uma tigela pequena.
\item Remova a frigideira do forno e deixe reposar a galinha por 5 minutos.
\end {itemize}
\item [Finalize o molho e sirva] \ \\
\begin{itemize}
\item Transferir frango para prato de servir aquecido.
\item Misture bem o molho na frigideira, incorporando quaisquer pedacinhos dourados dos lados da panela, até ficar homogêneo e liso, cerca de 30 segundos.
\item Coloque a metade da mistura de ervas e o suco de limão no molho e coloque um pouco do molho ao redor dos peda\c{c}os de frango, sem cobrir as peles douradas.
\item Polvilhe a outra metade da mistura de erva e raspas de lim\~ao sobre a galinha.
\item Sirva, passando o molho restante separadamente.
\end {itemize}
\end{description}
\end {description}
\end {document}
