\documentclass [11pt, papel de carta] {article}
\input {headings}
\newcommand \recipeName {Cuscuz com Tamaras e amêndoas}
\chead {\recipeName}

\begin {document}
\input {title}

Cozinhar o cuscuz no tradicional estilo marroquino é muito trabalhoso. A maneira norte-americana de cozinhá-lo (adicionar ao líquido quente e deixar repousar) produz um resultado insatisfatório. Esta receita é um bom compromisso e cozinha o cuscuz no estilo pilaf, que é a maneira como os brasileiros cozinham o arroz.
Esta é uma adaptação de uma receita para o Cuscuz com Tamaras e Pistácios da Cozinha Americana de Testes. Além de substituir os pistácios por amêndoas, também reservo as tamaras para serem adicionadas no final para que elas mantenham seu perfil.

\begin {description}

\item [Ingredientes:] \ \\
\begin {itemize}
\item 3 colheres de sopa de manteiga sem sal
\item 2 xícaras de cuscuz
\item 1 colher de sopa de gengibre fresco ralado
\item 1/2 colher de chá de cardamomo moído
\item 1 1/4 xícaras de água
\item 1 xícara de caldo de frango com baixo teor de sódio
\item 1 colher de chá de sal
\item 3/4 xícara de amêndoas grosseiramente torradas, picadas grosseiramente
\item 3 colheres de sopa de folhas frescas de coentro
\item 2 colheres de chá de suco de limão
\item 1/2 xícara de tamaras picadas
\item Pimenta preta moída
\end {itemize}


\item [Procedimento:] \ \\
\begin {itemize}
\item Aqueça a manteiga em uma panela média em fogo médio-alto até que a espuma desapareça.
\item Adicione cuscuz, gengibre, cardamomo e cozinhe, mexendo sempre, até que os grãos estejam começando a dourar, cerca de 5 minutos.
\item Adicione água, caldo e sal; mexa rapidamente para combinar, tampe e retire a panela do fogo.
\item Deixe repousar até que os grãos estejam macios, cerca de 7 minutos.
\item Descubra e solte os grãos com um garfo.
\item Misture o coentro e suco de limão, tempere com pimenta a gosto.
\item Adicione os pistachios e as tamaras, agite e sirva.
\end {itemize}
\end {description}
\end {document}
