
\documentclass [11pt, letterpaper] {article}
\input {headings}
\newcommand \recipeName {Espinafre Cremoso e Crocante}
\chead {\recipeName}

\begin {document}
\input {title}

\begin {description}

\item [Ingredientes:] \ \\
\begin {itemize}
\item 500 gramas de espinafre fresco
\item 2 colheres de sopa de cebola chalotas finamente picadas
\item 1/4 xícara de creme de leite
\item 1 1/2 xícara de farelo de pão fresco
\item 1/4 xícara de queijo que derrete (fontina)
\item 2 colheres de sopa de manteiga
\item noz moscada
\item pimenta branca
\item 3 colheres de sopa de azeite
\item grande pitada de tomilho seco
\item sal pimenta preta recém-formada
\end {itemize}

\item [Procedimento:] \ \\
\begin {enumerate}
\item {\bf Prepare o farelo de p\~ao}
	\begin{itemize}
	\item Coloque o p\~ao fresco num processador de comida e processe at\'e obter um farelo.
	\end{itemize}
\item {\bf Blanch the Spinach}
	\begin {itemize}
	\item Ferva \'agua em uma panela grande.
        \item Remova os talos maiores das folhas de espinafre e lave bem o espinafre.
	\item Coloque o espinafre limpo na água fervente.
	\item Após 2 minutos, remova o espinafre para um escorredor de macarrão e deixe escorrer até a água parar de escorrer.
	\end {itemize}
\item {\bf Saute the Spinach}
\begin {itemize}
\item Derreta a manteiga em uma frigideira que n\~ao grude.
\item Adicione as cebolas chalotas finamente cortadas e refogue até ficar amolecido (2-3 minutos).
\item Adicione o espinafre e refogue por vários minutos mexendo com uma colher de pau.
\item Quando a maior parte da água residual no espinafre tiver evaporado, adicione o creme de leite.
\item Adicione um pouco de noz-moscada mo\'ida na hora, e uma pitada de pimenta branca.
\item Cozinhe por alguns minutos até o creme de leite começar a engrossar.
\item Desligue o fogo.
\item Adicione 1/2 xícara de migalhas de pão fresco e mexa.
\item Adicione o queijo que derrete
\end {itemize}
\item {\bf Prepare a cobertura de pão}
\begin {itemize}
\item Tempere o restante do migalhas de pão fresco com sal, pimenta preta, tomilho seco e o azeite.
\end {itemize}

\item {\bf Bake the Spinach}
\begin {itemize}
\item Unte pratos individuais com óleo ou manteiga (ou uma prato grande de forno)
\item Divide o espinafre nos pratos.
\item Espalhe o farelo de pão temperado em cada prato.
\item Asse por cerca de 12-15 minutos a 200 graus
\item Deixe esfriar por 5 minutos antes de servir
\end {itemize}
\end {enumerate}
\end {description}
\end {document}
