\documentclass [11pt, letterpaper] {article}
\input {headings}
\newcommand \recipeName {Curry em Panela de Press\~ao}
\chead {\recipeName}

\begin {document}
\input {title}

Esta é uma receita publicada por Jacques P\'epin no
\href {http://legacy.sandiegouniontribune.com/uniontrib/20081015/news_1f15pepin.html} {San Diego Union Tribune} em 15 de outubro de 2008. Esta é uma ótima receita para fazer num dia de semana. A preparação é simples e o resultado é delicioso. Eu fiz esta receita com carne cordeiro, com carne de gado e com carne de porco. Use ac\'em, ou paleta de gado, paleta ou sobrepaleta de porco, ou paleta ou perna de cordeiro.

\begin {description}

\item [Ingredientes:] \ \\
\begin {itemize}
\item 2 quilos de carne (cordeiro, carne de gado ou porco) cortado em cubos de tr\^es cent\'imetros
\item 2 xícaras de cebolas cortadas (peças de 1 polegada)
\item 3 colheres de sopa de alho grosseiramente picado
\item 1  1/2 xícara de tomates grosseiramente picados
\item 1 maçã, sem sementes, mas com casca, cortada em pedaços de 3 cent\'imetros
\item 1 banana, descascada e cortada
\item 1 colher de sopa de jalapeño picado ou a gosto
\item 1 xícara de leite de coco, bem misturado
\item 2 1/2 colheres de sopa de pó de curry, ou mais a gosto
\item 1 colher de chá de cominho moído, ou mais a gosto
\item 1 colher de chá de sal
\item 2 folhas de louro
\item 1/2 xícara de vinho branco frutado
\item 2 colheres de sopa de farinha instantânea
\end {itemize}

\item [Procedimento:] \ \\
\begin {enumerate}
\item {\bf}
\begin {itemize}
\item Coloque a carne, cebola, alho, tomate, maçã, banana, jalapeño, leite de coco, curry em pó, cominho, sal, folhas de louro e vinho em uma panela de pressão.
\item Polvilhe a farinha no topo e misture bem.
\item Levem a ferver ao fogo alto. Coloque a tampa da panela de pressão e cozinhe em fogo alto até atingir alta pressão.
\item Reduza o calor e cozinhe por 25 minutos, mantendo a pressão desejada.
\item Decompresse a panela de pressão de acordo com as instruções do fabricante; remova a tampa.
\item Remova e descarte as folhas do louro.
\item Prove e ajuste os temperos, se necessário. Sirva sobre o arroz.
\end {itemize}
\end {enumerate}
\end {description}
\end {document}
