\documentclass [11pt, letterpaper] {article}
\input {headings}
\newcommand \recipeName {Massa do Daniel}
\newcommand \fileName {DanielsPasta}
\chead {\recipeName}

\begin {document}
\input {title}
 
\begin {description}

\item [Ingredientes:] \ \\
\begin {itemize}
\item 2 colheres de sopa de azeite
\item 200 gramas de massas compradas na loja seca, como macarrão, penne, gemelli
\item 250 gramas de \href {DanielsMeatSauce.html} {Molho de carne de Daniel}
\item 2 xícaras (16 oz) de água
\item 3 colheres de sopa de queijo parmesão recentemente ralado
\item Pimenta preta recentemente ralada
\end {itemize}

\item [Procedimento:] \ \\
\begin {enumerate}
\item {\bf Brown e ferva a massa}
\begin {itemize}
\item Coloque o óleo de oliva em uma frigideira grande (não é melhor), coloque fogo moderado alto.
        \item Descarregue a massa no óleo
\item Mexa constantemente com uma colher de madeira ou agite a panela até que a massa esteja levemente acastanhada.
\item Adicione a água à massa amassada, ajuste o calor no meio, cubra a panela.

\item Verifique após 7 minutos:
\begin {itemize}
\item Se parece que a massa está cozinhando rapidamente e ainda há muito líquido, deixe cozinhar descoberto em maior calor por um minuto ou dois para evaporar a água mais rapidamente.
\item Se parece que está ficando seco e o passado ainda não é bastante al-dente, adicione mais 1/2 xícara de água e cozinhe-o coberto um pouco mais.
\end {itemize}
\item Cozinhe até o líquido evaporar e a massa é muito al-dente (o tempo total de cozedura deve ser de 8 a 10 minutos).
\end {itemize}
\item {\bf Aquecer o molho}
\begin {itemize}
\item aqueça o molho no microondas. Mais fácil se você tiver repartido o molho em pratos pequenos com microondas e congelado. Você pode descongelar o molho diretamente no microondas. Você quer ter o molho muito quente
\item Dump todo o molho ao mesmo tempo sobre a macarrão al-dente e ajuste o calor para moderar o alto.
\item Cozinhe a massa com o molho mexendo constantemente com uma colher de pau por cerca de 3 minutos.
\item Desligue o fogo e tempere com pimenta recém-moída.
\item Coloque um prato e polvilhe com o queijo parmesão.
\item Neste ponto, a massa será bastante seca com o molho agarrando-se a ela. É exatamente assim que Daniel gosta.
\item No entanto, a maioria das pessoas gosta de seu macarrão para ter algum molho. Neste caso, simplesmente adicione cerca de 1/4 de copo de água na panela no final e raspe todas as bordas da panela para fazer um molho.
\end {itemize}
\end {enumerate}
\end {description}

\input{\imageDir/\fileName/imageTable}

\end{document}
