\documentclass [11pt, letterpaper] {article}
\input {headings}
\newcommand \recipeName {Feij\~ao Preto}
\chead {\recipeName}

\begin {document}
\input {title}

Na maior parte do Brasil, feijão e arroz é um alimento básico diário.
No Sudeste do Brasil, o feijão cotidiano \'e o feijão marrom. Os feijões pretos são reservados para uma refeição especial de sábado, servido em muitos restaurantes no Rio de Janeiro, chamado {\it Feijoada}. Mas no Sul do Brasil, o feijão cotidiano é o feijão preto. Aqui estamos preparando esta versão cotidiana do prato, como costuma ser feito no Rio Grande do Sul. Em Edmonton, o melhor lugar para carnes defumadas para feijão é K \& K Foodliner na Whyte Ave. Uma boa dica é pedir os ossos defumados, que são muito menos caros e têm muita carne neles. K \& K também tem ótimo bacon defumado. O melhor lugar para comprar feijão preto em Edmonton é o Centro Italiano. É importante purê o feijão com um garfo em vez de usar um liquidificador ou um processador de alimentos, porque você não quer que as cascas dos grãos sejam trituradas por uma máquina.

\vspace {0.3in}

\begin {description}

\item [Ingredientes:] \ \\
\begin {itemize}
\item 1 quilo de feijão preto
\item 750 gramas a 1 quilo de carne de porco defumada
\item 2 folhas de louro
\item 250 gramas de bacon defumado em fatias
\item 1 cebola grande finamente picada
\item 1/2 colher de chá de açúcar
\item 2 dentes alho
\item 1 colher de sopa de sal
\item 1 pimenta vermelha pequena (pimenta de cheiro)
\item 1/2 colheres de sopa de cominho
\item Pimenta preta recém-moída
\item 1/2 colheres de sopa de suco de limão
\end {itemize}

\item [Procedimento:] \ \\

\begin {enumerate}
\item {\bf Lavar e embeber os feijões}
\begin {itemize}
\item Coloque os feijões pretos em uma tigela grande e cubra com água fria, usando suas mãos esfregue os feijões para lavar o pó de conservação que foi adicionado aos grãos para armazenamento.
\item Derrame feijão e água em um coador de massa com furos pequenos ou filtro sobre a pia para drenar os feijões.
\item Repita este processo de lavagem pelo menos duas vezes mais.
\item {\bf Método de molho rápido} Coloque os feijões em uma panela de pressão, cubra com água para que haja cerca de cinco cent\'imetros de água acima dos feijões, cubra a panela de pressão e ajuste em fogo moderadamente alto até que ele atinja a pressão. Apague o fogo e deixe descansar por trinta minutos.
\item {\bf Método de molho regular} Coloque os feijões em uma tigela e despeje água para cobrir os feijões por cerca de cinco cent\'imetros. Deixe de molho por pelo menos 4 horas, ou até 16 horas, à temperatura ambiente.
\end {itemize}

\item {\bf Cozinhe os feijões}
\begin {itemize}
\item Coloque o porco defumado e as folhas de louro na panela de press\~ao.
\item Adicione of feij\~ao \`a panela.
\item Adicione água para cobrir os grãos em pelo menos tr\^es cent\'imetros.
\item Cubra a panela e deixe ferver até que o vapor comece a escapar.
\item Reduza o calor, mas assegure-se de que o vapor ainda está escapando da panela de pressão por todo o tempo de cozimento.
\item Cozinhe sob pressão por trinta minutos.
\item Você pode deixar esfriar na panela de pressão ou pode colocar a panela de pressão sob água corrente, levantando suavemente a válvula de vapor embaixo da água corrente.
\end {itemize}

\item {\bf Tempere o feijão}
\begin {itemize}
\item Descasque o alho e esmague em uma tábua de cortar, coloque o sal sobre o alho e amasse bem para gerar uma pasta.
\item Pique a pimenta de cheiro bem miudinha e misture bem com a pasta de alho.
\item Misture a pimenta preta na pasta de alho e reserve.
\item Corte as cebolas em peda\c{c}os muito pequenos.
\item Em uma grande panela pesada (eu gosto de usar uma panela de ferro esmaltada), coloque a 1 colher de sopa de óleo de cozinha e coloque sobre um fogo moderadamente alto.
\item Quando quente, adicione o bacon, cortado em tiras de 5 cent\'imetros e cozinhe até que a gordura seja processada, mas você não quer que o bacon fique muito crocante.
\item Com uma colher perfurada, remova os peda\c{c}ps de bacon da panela para uma prato e reserve.
\item Adicione as cebolas picadas à gordura do bacon e cozinhe até ter uma cor dourada.
\item Polvilhe o açúcar sobre as cebolas e continue salteando até tomar uma cor de mogno.
\item Empurre as cebolas para o lado da panela para abrir um ponto no meio.
\item Coloque a pasta de alho e o cominho moído no local no centro da panela e mexa por cerca de 30 segundos --- você vai sentir o aroma do alho e do cominho.
\item Coloque alguma água fria na panela para diminuir a velocidade de cozimento.
\item Retorne os peda\c{c}os de bacon para a panela.
\end {itemize}

\item {\bf Socando o feij\~ao}
\begin {itemize}
\item Despeje a maior parte do líquido e alguns dos grãos da panela de pressão na panela com as cebolas e alho, certifique-se de conter pelo menos duas xícaras de feijão cozido.
\item Coloque cerca de uma x\'icara de feijão cozido em um prato de jantar e amasse com um garfo.
\item Adicione os feijões amassados na panela com o restante do feijão.
\item Repita com a segunda x\'icara de feijão cozido.
\end {itemize}

\item {\bf Finalize o cozimento dos grãos}
\begin {itemize}
\item Cozinhe o feijão temperado em fogo moderado mexendo de tempos em tempos.
\item Depois de cozido, desligue o fogo e adicione o suco de limão.
\end {itemize}
\end {enumerate}
\end {description}
\end {document}
