\documentclass[11pt,letterpaper]{article}
\input{headings}

\newcommand \recipeName {Zucchini com Alho e Parmesão}
\newcommand \fileName {GarlicParmesanZucchini}

\chead{\recipeName}

\begin{document}
\input{title}

Zucchini é uma ótima abóbora de verão, no entanto, cozinhar de maneira correta pode ser complicado. Descobri que o segredo é praticamente não cozinhá-loa, semelhante à técnica usada na fritura chinesa. No entanto, é difícil dar sabor à abóbora com um tempo de cozimento tão breve. As técnicas que introduzi nesta receita visam dar sabor a essa abóbora sem cozinhá-la por muito tempo. A idéia é remover as sementes e salgá-la antes de cozinhar para remover um pouco da água, e também  dar sabor ao óleo antes de introduzir a abóbora.

\begin {description}

\item [Ingredientes:] \ \\
\begin {itemize}
\item 1 abobrinha grande ou duas pequenas
\item 2 dentes de alho
\item 3 ou 4 pimentas pequenas
\item 1 colher de sopa de cebolinha picada (ou salsa)
\item 2 colheres de sopa de azeite
\item 1/4 colher de chá de sal
\item 2 colheres de sopa de queijo parmesão
\end {itemize}

\item [Procedimento:] \ \\
\begin {enumerate}
\item {\bf Prepare a abobrinha}
\begin {itemize}
\item Corte a abobrinha longitudinalmente ao meio e depois corte cada metade longitudinalmente ao meio.
\item Com uma faca pequena, corte as sementes da abobrinha. Descarte as sementes.
\item Corte a abobrinha em pequenos cubos de cerca de 1 cm.
\item Coloque a abobrinha picada em uma tigela e polvilhe com o sal.
\item Deixe repousar por pelo menos 20 minutos.
\end {itemize}
\item {\bf Aromatize o óleo}
\begin {itemize}
\item Coloque um coador fino sobre uma tigela pequena para usar depois.
\item Fatie o alho e a pimenta
\item Coloque o óleo em uma frigideira e coloque o alho e a pimenta no óleo frio.
\item Cozinhe em fogo moderado até o óleo esquentar e você sentir o cheiro do alho.
\item Com uma espátula à prova de calor, escorra o óleo sobre o coador e reserve até o momento de cozinhar.
\end {itemize}
\item {\bf Escorra e refogue a abobrinha}
\begin {itemize}
\item Coloque a abobrinha em uma peneira para drenar e descartar a água.
\item Aqueça o óleo aromatizado em fogo moderado até ficar muito quente, mas não fumar.
\item Adicione a abobrinha ao óleo quente e a cebolinha, se estiver usando, e refogue por cerca de 90 segundos. Você deve apenas aquecer a abobrinha, mas ainda assim está crocante.
\item Retire para um prato, polvilhe com queijo parmesão ralado na hora e sirva imediatamente.
\end {itemize}
\end {enumerate}
\end {description}
\input{\imageDir/\fileName/imageTable}
\end{document}
