\documentclass [11pt, letterpaper] {article}
\input {headings}
\newcommand \recipeName {Guisado de Cenoura}
\chead {\recipeName}

\begin {document}
\input {title}

{\it Guisadinho de verdura} é um prato feito com vegetais e carne. Muitos vegetais diferentes podem ser usados. As cenouras, vagens, ervilhas e abóbora são típicas. Normalmente, o hash contém um, ou no máximo dois, vegetais. Aqui usamos cenouras e ervilhas. Uma pequena quantidade de carne é usada como aromatizante. Não há pimenta e nem ervas, além de um pouco de salsinha picada no final, neste prato. Isso permite que a doçura dos vegetais apare\c{a}a. Normalmente, os retalhos de um pedaço de carne que foi usada para outro prato são usados nesta receita.

\vspace {.3in}
\begin {description}

\item [Ingredientes:] \ \\
\begin {itemize}
\item 750 gramas de cenouras
\item 1 colher de chá de sal
\item 500 gramas de ervilhas congeladas
\item 1 cebola grande, finamente cortada em cubos.
\item\ \\ 1 xícara de carne bovina cortada miudinha
\item 2 colheres de sopa de óleo de cozinha
\item 1/2 xícara de tomate sem pele cortados em cubos
\item 1 colher de chá de massa de tomate
\item sal
\item Salsinha picada
\end {itemize}

\item [Procedimento:] \ \\

\begin {enumerate}
\item {\bf Prepare as cenouras}
\begin {itemize}
\item Descasque as cenouras.
\item Corte as cenouras longitudinalmente em fatias de 0.7 mm.
\item Empilhe as fatias e corte então em bastões de 0.7 mm $\times$ 0.7 mm.
\item Empilhe os bastões e corte-os em cubos de 0.7 mm $\times$ 0.7 mm $\times$ 0.7 mm. A id\'eia \'e que as cenouras  sejam cortadas no tamanho de uma ervilha madura.
\item Polvilhe as cenouras com 1 colher de chá de sal e deixe descansar por pelo menos meia hora.
\end {itemize}

\item {\bf Prepare a base do guisado}
\begin {itemize}
\item Em uma panela de fundo grosso, aque\c{c}a o óleo.
\item Adicione a carne bovina picada em e cozinhe mexendo com freqüência até toda a \'agua evaporar e a carne ficar bem dourada. 
\item Adicione as cebolas e cozinhe até começar a dourar.
\item Adicione a massa de tomate e cozinhe mexendo por um minuto até começar a dourar.
\item Adicione os tomates em cubo, mexa e cozinhe por alguns minutos para reduzir a água nos tomates.
\end {itemize}

\item {\bf Cozinhe os vegetais}
\begin {itemize}
\item Adicione as cenouras cortadas e adicione uma pequena quantidade de água - menos do que cobriria completamente as cenouras - Baixe para fogo médio e cozinhe até as cenouras estiverem quase cozidas, mas ainda firmes.
\item Enxágüe as ervilhas congeladas sob água fria e adicione \`as cenouras.
\item Cozinhe em fogo médio por mais alguns minutos.
\item Prove o sal e ajuste conforme necessário.
\item Remova do fogão e adicione a salsinha picada.
\item Sirva imediatamente.
\end {itemize}
\end {enumerate}
\end {description}
\end {document}
