
\documentclass [11pt, papel de carta] {article}
\input {headings}
\newcommand \recipeName {Molho de Tomate Harissa}
\chead {\recipeName}

\begin {document}
\input {title}

Este é o molho de tomate para as \href {SpicedLentilsWithPumpkin.html} {Lentilhas temperadas com abóbora}, uma receita Marroquina de Tess Mallos em {\it A comida do Marrocos: uma viagem para os amantes da comida}. Este é um molho de tomate simples, mas muito saboroso. Pode ser usado de muitas outras maneiras também.

\begin {description}

\item [Ingredientes:] \ \\
\begin {itemize}
\item 1 colher de chá de açafrão moído
\item 2 colheres de chá de páprica
\item 1 colher de chá de cominho
\item 6 colheres de sopa de azeite
\item 2 cebolas picadinhas
\item 6 dentes de alho finamente picados
\item 2 colheres de chá de \href{Harissa.html}{harissa}
\item 2 colheres de sopa de pasta de tomate
\item 1 lata grande (16 oz) de tomate
\item 1 1/2 colher de chá de sal
\item 2 colheres de sopa de salsa picada (italiana)
\item 4 colheres de sopa de coentro picado
\end {itemize}


\item [Procedimento:] \ \\
\begin {itemize}
\item Misture os temperos moídos em uma tigela pequena.
\item Aqueça o óleo em uma panela grande em fogo baixo.
\item Adicione as cebolas picadas e cozinhe até amolecer.
\item Adicione o alho picado e cozinhe por alguns segundos.
\item Adicione os temperos moídos e a harissa.
\item Cozinhe mexendo por cerca de 30 segundos.
\item Adicione o extrato de tomate e cozinhe mexendo por cerca de 30 segundos.
Coloque os tomates e sal, metade da salsinha e metade do coentro.
\item Cubra, cozinhe em fogo moderado por cerca de 20 minutos até que adquira a consistência de um molho de tomate.
\item Retire do fogo e deixe esfriar até que esteja quente.
\item Adicione o restante da salsa e o coentro picados.
\item Se não usar imediatamente, coloque em um recipiente de vidro coberto e leve à geladeira.
\item O molho pode ficar na geladeira por dois ou três dias.
\item Reaqueça suavemente antes de usar.
\end {itemize}
\end {description}
\end {document}
