\documentclass [11pt, papel de carta] {article}
\input {headings}
\newcommand \recipeName {Harissa}
\chead {\recipeName}

\begin {document}
\input {title}

Harissa é uma pasta picante que é usada como tempero em outras receitas. Pode ser encontrado em lojas de alimentos especializados. Mas o recém-feito com alho fresco e especiarias inteiras tostadas frescas é muito superior. Esta receita é de \href {https://www.thekitchn.com/how-to-make-harissa-cooking-lessons-from-the-kitchn-190188} {www.thekitchn.com}.
\begin {description}

\item [Ingredientes:] \ \\
\begin {itemize}
\item 115 gramas de pimentas vermelhas secas de sua escolha
\item 1 colher de chá de sementes de alcaravia (caraway)
\item 1 colher de chá de sementes de coentro
\item 1 colher de chá de sementes de cominho
\item 3 a 4 dentes de alho descascados
\item 1 colher de chá de sal kosher, ou a gosto
\item 2 colheres de sopa de azeite extra virgem, além de mais para armazenar
\item 2 colher de sopa de suco de limão fresco
\end {itemize}

\item [Equipamento:] \ \\
\begin {itemize}
\item Frigideira
\item Moedor de especiarias ou moedor de café
\item Processador de alimentos pequeno
\end {itemize}


\item [Procedimento:] \ \\
\begin {enumerate}
\item {\bf Amoleça as pimentas}
\begin {itemize}
\item Coloque as pimentas secas em uma tigela refratária e mal cubra com água fervente. Deixe descansar por 30 minutos.
\end {itemize}
\item {\bf Torrar e moer os temperos}
\begin {itemize}
\item Torre as sementes de alcaravia, o coentro e o cominho em uma frigideira seca em fogo médio-baixo, agitando ou mexendo para evitar que queime.
\item Quando os temperos estiverem aromáticos, retire imediatamente da frigideira e coloque em um moedor de café.
\item Moa os temperos no moedor para obter um pó fino.
\end {itemize}
\item {\bf Prepare as pimentas}
\begin {itemize}
\item Escorra as pimentas, reservando o líquido.
\item Retire e descarte as hastes e sementes das pimentas. Use luvas de látex para proteger as mãos.
\end {itemize}
\item {\bf Fazer a pasta}
\begin {itemize}
\item Coloque as pimentas em um pequeno processador de alimentos.
\item Descasque o alho e esmague com uma faca de cozinha por cima de uma tábua de madeira.
\item Adicione os temperos moídos.
\item Adicione o sal.
\item Amasse at\'e obter uma pasta lisa e grossa.
\item Com o processador funcionando, lentamente adicione o azeite.
\item Se você quiser uma pasta mais fina, misture um pouco do líquido da pimenta até que a pasta atinja a textura desejada.
\end {itemize}
\item {\bf Guarde}
\begin {itemize}
\item Escalde um vidro limpo e a tampa com água fervente.
\item Transfira a pasta de harissa para o vidro.
\item Alise a superfície e cubra a superfície com uma fina camada de azeite.
\item Cubra o frasco e leve à geladeira. Ele vai manter por até um mês. Adicione uma camada fina de azeite sempre que usar o harissa.
\end {itemize}
\end {enumerate}
\end {description}
\end {document}
