
\documentclass [11pt, letterpaper] {article}
\input {headings}
\newcommand \recipeName {Salada de Arroz Indiano}
\chead {\recipeName}

\begin {document}
\input {title}

Eu fiz esta receita em grandes quantidades para o nosso Summer Garden Party e foi um grande sucesso.


\begin {description}

\item [Ingredientes:] \ \\
\begin {itemize}
\item 250 gramas de arroz basmati
\item 500 gramas de água quente
\item 1 amêndoas em fatias de 3/4 oz
\item 2 cravos
\item 1/2 xícara de vinagre branco destilado
\item 1/6 xícara de açúcar (encontre colheres equivalentes equivalentes)
\item 1/4 colher de chá de sal
\item 1 canela
\item 4 cardamon pods
\item 2 colheres de sopa de óleo vegetal
\item 1 colher de chá de fios de açafrão
\item 1 colher de chá de sementes de cominho
\item 1 colher de chá de açafrão
\item 1 colher de chá de sal
\item 1 ma\c{c}o de espinafre fresco
\item Meia cebola vermelha, \href{PickledRedOnions.html}{fatiada e em conserva}. 
\item 2 colheres de sopa de cilantro, cortado
\item suco de 1 lim\~ao Taiti (o lim\~ao de casca verde)
\item 2 colheres de sopa de azeite
\end {itemize}


\item [Procedimento:] \ \\

\begin {enumerate}
\item {\bf Perfume o óleo}
\begin {itemize}
\item Coloque a panela com tampa em que vai cozinhar o arroz em fogo médio e deixe aquecer.
\item Adicionar o óleo, cravo, canela e cardamomo.
\item Mexa um pouco e deixe o óleo aquecer, mexendo de vez em quando. Uma vez que as especiarias começam a perfumar a cozinha, retire-as do óleo e descarte.
\end {itemize}

\item {\bf Torre as amêndoas em fatias}
\begin {itemize}
\item aqueça o forno a 300 F
\item Espalhe amêndoas fatiadas em uma assadeira limpa
\item Torre as amêndoas até que estejam levemente douradas e começam a liberar sua fragrância (15 a 20 minutos). Monitore de perto, pois eles podem cozinhá-lo facilmente e tornar-se amargo.
\end {itemize}


\item {\bf Cozinhe o arroz}
\begin {itemize}
\item Adicione o arroz e o cominho ao arroz perfumado mexa para revestir bem.
\item Adicione a açafrão e sal e mexa-os.
\item Adicione a água e os fios de açafrão e leve-a a ferver.
\item Depois de ferver a mão, coloque a tampa e apague o fogo.
\item Deixe cozinhar por 12 minutos.
\item Desligue o fogo e deixe o arroz cozinhar por mais cinco minutos.
\end {itemize}

\item {\bf Solte e esfrie o arroz}
\begin {itemize}
\item Retire a panela do fogo.
\item Use um garfo para soltar o arroz e espalhe o arroz em uma assadeira para esfriar.
\end {itemize}

\item {\bf Monte a salada}
\begin {itemize}
\item Transfira o arroz para uma tigela grande.
\item Adicione o espinafre, o coentro, a cebola fatiada, o suco de limão, o azeite e misture bem tudo.
\item Arranje em um prato de servir e polvilhe as amêndoas torradas em cima.
\item Sirva à temperatura ambiente.
\end {itemize}

\end {enumerate}
\end {description}
\end {document}
