
\documentclass [11pt, papel de carta] {article}
\input {headings}
\newcommand \recipeName {Ab\'obora Assada Marroquina}
\newcommand \fileName {MoroccanRoastedButternutSquash}
\chead {\recipeName}

\begin {document}
\input {title}

Eu criei esta receita depois de tentar fazer \href {SpicedLentilsWithPumpkin.html} {Lentilhas temperadas com abóbora} algumas vezes. É uma receita marroquina de Tess Mallos que encontrei em {\it A comida de Marrocos: uma viagem para os amantes da comida}. Naquela receita, a abóbora e as lentilhas são cozidas juntas, com o tempo certo, na maneira de fazer um ensopado. Eu decidi assar a abóbora com especiarias e adicionar ao final. Um problema com assar abóbora é que muitas vezes ela se desmancha. Lembrei-me que minha mãe, Dioraci Urtassum, faz um doce em que a abóbora é cozida por um longo tempo em uma calda e nunca desmorona. O segredo é usar o cálcio para fixar a pectina na abóbora antes de cozinhá-la. Assim, recorri a um produto chamado pickle crisp, que é um produto de cálcio usado para fazer com que pepinos em conserva se mantenham crocantes. Em Edmonton, encontrei pickle crisp na Canadian Tire.

\begin {description}

\item [Ingredientes:] \ \\
\begin {itemize}
\item 1 1/2 colher de sopa de Carbonato de Calcio 
\item 1 pequena abóbora (de 700 gramas a 1 kg)
\item 1/2 colher de chá de sal
\item 1 colher de chá de curcuma (turmeric)
\item 1/2 colher de chá de páprica
\item 1/2 colher de chá de cominho
\item 2 colher de sopa de oleo de oliva
\end {itemize}

\item [Procedimento:] \ \\
\begin {enumerate}
\item {\bf Prepara o bombeamento}
\begin {itemize}
\item Descasque a abóbora removendo toda a parte branca da casca.
\item Corte a abóbora em cubos de 3/4 de polegada.
\item Misture uma colher de sopa de carbonato de calcio com dois litros de água fria
\item Coloque a abóbora na água e deixe de molho por pelo menos 45 minutos. Pode deixar de molho durante a noite.
\end {itemize}
\item {\bf Tempere a abóbora}
\begin {itemize}
\item Drene a abóbora e enxague em água corrente fria.
\item Deixe em uma peneira ou coador até que a maior parte da água tenha escorrido.
\item Misture os temperos em uma tigela pequena.
\item Polvilhe o sal sobre a abóbora, misture bem levantando o prato.
\item Polvilhe as especiarias na abóbora salgada.
\item Deixe descançar  por pelo menos 45 minutos, mas até por várias horas.
\end {itemize}
\item {\bf Asse a abóbora}
\begin {itemize}
\item Coloque uma assadeira metálica de cor clara na prateleira de cima do forno.
\item Pré-aqueça o forno a 350 F.
\item Uma vez que o forno estiver quente, retire a assadeira quente do forno, e coloque o azeite nele, certificando-se de espalhar sobre uma grande área no centro
\item Transfira a abóbora temperada da tigela para a assadeira oleada e coloque de volta no forno.
\item Assado por 45 minutos.
\item Usando uma espátula, vire os pedaços de abóbora, gire a assadeira.
\item Continue a assar por mais 15 a 30 minutos até que uma faca afiada perfure facilmente os pedaços de abóbora
\end {itemize}
\item {\bf Exibição ou uso em outra receita}
\begin {itemize}
\item Você pode servir quente imediatamente após assar.
\item Se estiver usando em outra receita, ela pode ser preparada com um dia de antecedência, resfriada, colocada na geladeira e aquecida no microondas ou no forno no dia seguinte.
\end {itemize}
\end {enumerate}
\end {description}

\input{\imageDir/\fileName/imageTable}

\end {document}
