\documentclass [11pt, papel de carta] {article}
\input {headings}
\newcommand \recipeName {Salada de Laranja e Rabanete}
\chead {\recipeName}

\begin {document}
\input {title}

Esta salada marroquina é muito diferente e surpreendentemente deliciosa. A chave é não misturar os rabanetes com a laranja e vestir até o último minuto.

\begin {description}

\item [Ingredientes:] \ \\
\begin {itemize}
\item 3 laranjas doces
\item 12 rabanetes vermelhos
\item 1 colher de sopa de suco de limão
\item 2 colheres de chá de açúcar
\item 2 colheres de sopa de azeite
\item pitada de sal
\item 1 colher de sopa de água de flor de laranjeira
Canela em pó item
\item pequenas folhas de hortelã
\end {itemize}


\item [Procedimento:] \ \\
\begin {enumerate}
\item {\bf Prepara as laranjas}
\begin {itemize}
\item Usando uma faca afiada, corte a parte inferior e superior de cada laranja.
\item Coloque o corte da parte inferior da laranja para baixo e corte a casca de cima para baixo. Remova todos os traços da parte branca e cortando as membranas externas para expor os gomos.
\item Segurando cada laranja sobre uma tigela pequena para coletar o suco, corte os gomos entre as membranas.
\item Remova sementes dos gomos de laranja.
\item Coloque os segmentos na tigela.
\item Esprema os restos da laranja na tigela para extrair o suco.
\item Escorra o suco dos segmentos laranja usando um filtro grande.
\item Retorne os segmentos de laranja para a tigela, reserve o suco.
\end {itemize}
\item {\bf Prepare os rabanetes}
\begin {itemize}
\item Lave os rabanetes e apare as raízes.
\item Corte em fatias finas ou em tiras estreitas usando um bandolim.
\item Mantenha os rabanetes em um prato coberto com saran wrap.
\item Mantenha-o na geladeira até que esteja pronto para servir.
\end {itemize}
\item {\bf Tempere a laranja}
\begin {itemize}
\item Coloque duas colheres de sopa do suco de laranja reservado em uma tigela pequena.
\item Adicione o suco de limão, o açúcar, o azeite e uma pitada de sal.
\item Bata bem e despeje sobre os segmentos laranja.
\item Polvilhe com água de flor de laranjeira, misture levemente, cubra e deixe gelar por 15 minutos.
\end {itemize}
\item {\bf Na hora de servir}
\begin {itemize}
\item Misture os segmentos laranja com os rabanetes.
\item Coloque em uma tigela.
\item Polvilhe levemente com canela.
\item Espalhe as folhas de hortelã.
\end {itemize}
\end {enumerate}
\end {description}
\end {document}
