\documentclass [11pt, papel de carta] {article}
\input {headings}
\newcommand \recipeName {Frango Frito no Forno}
\newcommand \fileName {OvenFriedChicken}
\chead {\recipeName}

\begin {document}
\input {title}

Muitas vezes eu compro grandes pacotes de peitos de frango sem pele para grelhar ou dourar em uma frigideira. Eu salgo em salmoura e congelo os peitos de frango individuais para tê-los prontos para usar depois. No entanto, o peito de frango não tem um bom formato para cozinhar. Assim, eu removo os lombinhos, corto a ponta triangular mais fina for final de cada metade de peito. Se os peitos forem bem grossos, eu coloco cada metade de lado e corto uma fatia do lado de baixo da ponta grossa. O objetivo é tornar o peito de frango mais uniforme para cozinhar na grelha ou em uma frigideira. Por exemplo, veja a receita de \href {SlicedGrilledChicken.html} {Frango Grelhado Fatiado} para usar os peitos depois de aparados. Esta receita é o que eu faço com os lombinhos e os pedaços de peito de frango que removi ao aparar os peitos. Você também pode preparar esta receita com os peitos inteiros, de preferência cortados em tiras para aumentar a parte crocante. Eu também preparei esta receita com coxas de frango desossadas e sem pele.
\begin {description}

\item [Ingredientes:] \ \\
\begin {itemize}
\item 1.5 kg  a 2 kgs de peitos de frango desossados sem pele
\item sal
\item sugar
\item p\~ao branco de sandu\'{\i}che
\item 3/4 xícara de farinha de trigo
\item 1/2 colher de chá de pimenta branca
\item 1 colher de chá de páprica
\item 1 colher de chá de alho em pó
\item 1/2 xícara de azeite extra-virgem
\item 1/4 xícara de queijo parmesão ralado na hora
\item pimenta preta mo\'{\i}da na hora
\item 1 colher de sopa de tomilho seco
\item 2 colheres de sopa de maionese
\item 1 colher de sopa de mostarda Dijon
\item 2 colheres de sopa de água
\item 4 ovos
\item spray de cozinha
\end {itemize}

\item [Equipamento Importante:] \ \\
\begin {enumerate}
\item Processador de alimentos
\item Assadeira grande com bordas 
\item Grelha que encaixe na assadeira
\end {enumerate}
\item [Procedimento:] \ \\
\begin {enumerate}
\item {\bf Corte os peitos de frango}
\begin {itemize}
\item Retire os lombinhos.
\item Corte uma pequeno triangulo da parte fina do final de cada metade de peito.
\item Coloque cada metade de peito de lado e corte uma fatia da parte mais grossa para deixar cada peito uma espessura um pouco mais uniforme.
\item Se você for usar todo o peitos  para esta receita, corte-os transversalmente em tiras de uma polegada de largura.
\item Caso contrário, guarde of peitos aparados para outro uso e use os retalhos para esta receita.
\item Lave o peito de frango completamente em água corrente fria.
\end {itemize}
\item {\bf Salgue o frango com salmoura}
\begin {itemize}
\item Faça uma solução de salmoura com as seguintes proporções: para cada dois litros de água, adicione 1/4 xícara de sal de mesa e 1/4 xícara de açúcar.
\item Adicione todo o frango à salmoura e deixe descansar, na geladeira, por pelo menos duas horas, mas você também pode mantê-los na salmoura durante a noite.
\item Retire o frango da salmoura e coloque em um escorregador de massa ou sobre uma grelha dentro de uma pia limpa para deixar toda a salmoura acabar.
\item Se você estiver salgando o frango um ou dois dias antes de continuar a receita, coloque o frango escorrido na geladeira e deixe por várias horas para escorrer o excesso de \`agua. Depois de 10 ou 12 horas, cubra o frango para que ele não fique muito seco na geladeira.
\end {itemize}
\item {\bf Prepare o farelo de pão torrado}
\begin {itemize}
\item Ligue o forno a 325 F.
\item Processe o pão de sanduíche  no processador de alimentos para obter um farelo grosso. Dependendo do tamanho do seu processador de alimentos, você pode vai precisar fazer o processamento em duas ou três bateladas.
\item Espalhe o farelo de p\~ao em duas assadeiras.
\item Asse as migalhas de pão, girando as assadeiras depois de 15 minutos, e a cada 10 minutos depois --- passe a assadeira de baixo para cima e a de cima para baixo e gire elas tamb\\em. Além disso, usando uma colher, mexa o farelo de pão na panela de vez em quando para que ele torre de maneira homog\^enea.
\item O farelo de pão est\'a pronto quando estiver com uma cor dourada clara.
\item Retire do forno e deixe esfriar completamente nas assadeiras. Isso pode ser feito no dia anterior.
\end {itemize}
\item {\bf Tempere a farinha}
\begin {itemize}
\item Em um prato grande com bordas que tornará mais fácil para empanar, misture a farinha, pimenta branca, páprica e alho em pó.
\end {itemize}
\item {\bf Tempere o farelo de pão}
\begin {itemize}
\item Coloque o farelo de pão em uma tigela grande.
\item Lentamente, regue um pouco do azeite de oliva por cima para criar alguns círculos de azeite. Mexa bem, mas gentilmente, com uma colher grande. Repita o processo até ter usado cerca de 1/2 xícara de azeite de oliva.
\item Rale o queijo parmesão sobre o farelo de p\~ao e adicione um pouco de pimenta preta mo\'ida na hora.
\item Coloque o tomilho seco na palma da sua mão e esfregue-o com a outra palma em cima da mistura de pão ralado.
\item Mexa bem, mas gentilmente, com uma colher grande.
\end {itemize}
\item {\bf Prepare a mistura de ovos}
\begin {itemize}
\item Em um prato raso com bordas que tornará mais fácil fazer o panado, adicione a maionese, a mostarda e as duas colheres de sopa de água.
\item Usando um bal\~ao, mexa bem até formar uma mistura homogênea.
\item Adicione os ovos e mexa até incorporar bem.
\end {itemize}
\item {\bf Empane o frango}
\begin {itemize}
\item Se o frango ainda estiver bastante molhado por causa da salmoura, use algumas toalhas de papel para remover o excesso de umidade.
\item Usando uma toalha de papel e um pouco de oleo, unte bem a grelha que você vai colocar sobre a assadeira.
\item Se você deseja facilitar a limpeza, você pode alinhar a assadeira com papel alumínio antes de colocar a grelha sobre ela.
\item Passe cada pedaço de frango na farinha temperada, em seguida, na mistura de ovos e, em seguida, no farelo de pão temperado.
\item Certifique-se de pressionar o farelo de pão no frango com as mãos após o revestimento inicial para garantir que cada pedaço esteja bem revestido.
\item Depois de empanado, o frango pode ser mantido na geladeira, descoberto, por até um dia.
\end {itemize}
\item {\bf Frite o frango no forno}
\begin {itemize}
\item Pré-aqueça o forno a 200 C.
\item Coloque o frango no forno.
\item Gire as bandejas após 15 minutos. Se cozinhar duas bandejas, você precisa mudar a de cima para baixo e a de baixo para cima, e também girá-las de frente para tr\'as.
\item O frango deve estar feito em cerca de 25 minutos. Você pode remover um pedaço grosso do forno e cortar meio para verificar. Ele deve estar cozido, mas ainda muito úmido por dentro.
\item Deixe esfriar por cinco minutos e sirva.
\end {itemize}
      \end {enumerate}
\end {description}
\end {document}
