\documentclass [11pt, letterpaper] {article}
\input {headings}
\newcommand \recipeName {Tomates Secos ao Forno}
\chead {\recipeName}

\begin {document}
\input {title}
 
\begin {description}

\item [Ingredientes:] \ \\
\begin {itemize}
\item 1 Kg de tomate maduro tipo Roma
\item ervas secas (tomilho, orégano ou uma combinação)
\item sal
\item pimenta do reino mo\'{\i}da na hora
\item azeite
\end {itemize}

\item [Procedimento:] \ \\
\begin {enumerate}
\item {\bf Prepare os tomates}
\begin {itemize}
\item Forre uma assadeira com papel pergaminho (o papel pergaminho é o melhor
   mas você também pode usar papel alumínio).
\item Unte o papel levemente com azeite.
\item Corte cada tomate maduro no sentido longitudinal e execute o dedo entre o
   Cristas para remover as sementes e líquidos do interior dos tomates.
\item Coloque cada metade do lado da pele de tomate para baixo na assadeira. Faço
   Certo de não sobrecarregar a forma.
\item Polvilhe cerca de 1/2 colher de chá de ervas secas (tomilho, orégano ou um
   combinação) sobre os tomates. Esmague as ervas nas mãos antes de polvilhar.
\item Polvilhe levemente as metades de tomate com ervas secas, sal e pimenta.
\end {itemize}

\item {\bf Seque os tomates}
\begin {itemize}
\item Coloque em um forno a 110 C durante cerca de 1 a 1 1/2 hora até as bordas dos tomates ficarem
   secas. Você não quer secar os tomates demais, eles devem
   ainda está um pouco úmido. Você pode desligar o forno e deixar o
   tomates no forno durante a noite.
\item Se o seu forno tiver grelhador, ligue o grelhador.
\item Vire os tomates para colocar o lado da pele para cima.
\item Agora você deve prestar muita atenção. Coloque os tomates debaixo do
    grelhador e cuide de perto. Tudo o que você quer \'e ver a pele dos tomates formar bolhas
    na parte de acima. Nem todos os tomates v\~ao formar bolhas. Você pode ter que girar a forma algumas vezes para grelhar de maneira parelha.
\item Você pode remover facilmente as cascas dos tomates que formaram bolhas.
\item Você pode retornar os tomates que não formaram bolhas para o forno
    algumas vezes at\'e voce conseguir remover a maioria das peles.
    \item Coloque os tomates em um frasco, cubra com o azeite e coloque
    o refrigerador.
\end {itemize}
\end {enumerate}
\end {description}
\end {document}
