\documentclass [11pt, letterpaper] {article}
\input {headings}
\newcommand \recipeName {Panquecas do Daniel}
\chead {\recipeName}

\begin {document}
\input {title}


Quando Daniel era pequeno descobrimos que ele era intolerante à
lactose. Passamos quase um ano tentando descobrir uma maneira de fazer
panquecas sem leite para ele. Nossas tentativas iniciais de substituir
o leite por leite de amêndoa nas panquecas regulares foram
decepcionantes. Eventualmente, conseguimos a consistência e o sabor,
adicionando uma gema de ovo adicional para a mistura ficar mais rica
em prote\'ina e um pouco mais de açúcar para compensar pela aus\^encia
da doçura natural do leite. Mas, ainda assim, as panquecas não saiam
como deviam ser. A solução foi substituir a segunda colher de chá de
fermento qu\'imico por 1/2 colher de chá de bicarbonato de sódio e uma
pequena quantidade de suco de limão (para ativar o bicarbonato de
s\'odio). Finalmente, conseguimos a consistência, o sabor e a cor
esperada em uma panqueca sem usar produtos lácteos. Nós temos feito
esta receita de panqueca há cerca de uma década e sempre d\'a certo.
\begin {description}

\item [Ingredientes:] \ \\
\begin {itemize}
\item 1 ovo + 1 gema
\item 1 1/2 colheres de sopa de açúcar
\item 1/2 colher de chá de sal
\item 2 colheres de sopa (20 gr) de óleo de cozinha
\item 1/2 tomate de suco de limão
\item 1 xícara + (9 onças) de leite de amêndoa não açucarado
\item 1 xícara (5 oz) de farinha
\item 1 colher de chá de fermento em pó
\item 1/2 colher de chá de bicarbonato de sódio
\end {itemize}


\item [Procedimento:] \ \\

\begin {enumerate}
\item {\bf Misture a massa}
\begin {itemize}
\item Em uma tigela, coloque o ovo e a gema, o açúcar, o sal, o óleo de cozinha, o limão e mexa bem com um bal\~ao.
\item Adicione o leite de amêndoa e misture.
\item Coloque toda a farinha em cima dos ingredientes molhados (não misture ainda).
\item Coloque o fermento e o bicarbonato de sódio sobre a farinha.
\item Primeiro misture suavemente o fermento e o bicarbonato de sódio com a farinha ainda em cima dos ingredientes úmidos.
\item Em seguida, misture todos os ingredientes até que estejam
incorporados, mas não misture demais para as panquecas n\~ao ficarem
duras (a mistura deve estar ainda meio encaro\c{c}ada.
\end {itemize}

\item {\bf Cozinhe o panqueca}
\begin {itemize}
\item Aqueça uma grelha plana ou uma frigideira de ferro fundido, ou uma panela sem furar com um fundo pesado.
\item Quando algumas gotas de água espalhadas na grelha "dançam" rapidamente e evaporam, a grelha está pronta.
\item Coloque uma pequeca quantidade de \'oleo na grelha e depois
limpe com uma toalha de papel deixando apenas um filme muito fino de \'oleo.
\item Despeje várias pequenas quantidades da massa e deixe cozinhar até ver formação de bolhas e veja que elas sejão douradas na parte de baixo quando você a levanta com uma espátula e uma espiada suavemente.
\item Vire cada passagem de lado e cozinhe no outro lado.
\item Espalhe uma pequena quantidade de manteiga (or margarina) nas panquecas quentes e sirva imediatamente com xarope de maple.
\end {itemize}

\end {enumerate}
\end {description}
\end {document}
