\documentclass [11pt, letterpaper] {article}
\input {headings}
\newcommand \recipeName {Bolo de Maracuj\'a}
\chead {\recipeName}

\begin {document}
\input {title}

Esta \'e mais uma receita de bolo sem leite que recebi da minha mãe no Brasil. Em Edmonton podemos encontrar polpa congelada de maracuj\'a no Para \'iso Tropical, que é perfeita para este bolo. Certifique-se de assar o bolo até que um palito inserido no meio do bolo saia limpo para que o bolo n\~ao desande depois. Para uma sobremesa, sirva este bolo com um pouco de \href {PassionFruitCurd.html} {Curdo de maracujá}.

\vspace {0.3in}
\begin {description}

\item [Ingredientes:] \ \\
\begin {itemize}
\item 5 ovos
\item 100 gramas de manteiga sem sal
\item 2 xícaras de açúcar (350 gramas)
\item 2 1/2 xícaras de farinha (300 gramas)
\item 1 Colher de sopa de fermento em pó
\item 1 xícara de suco de fruta de paixão não adoçado
\item 1/4 colher de chá de sal
\end {itemize}

\item [Ingredientes de xarope:] \ \\
\begin {itemize}
\item 1 xícara de açúcar
\item 1 xícara de suco de fruta de paixão não adoçado
\end {itemize}

\item [Procedimento:] \ \\
\begin {itemize}
\item Pré-aqueça o forno a 175 C
\item Unte uma forma com furo no meio com manteiga e pulverize com açúcar.
\item Separar os ovos colocando as claras na tigela de uma batedeira e as gemas em uma tigela funda.
\item Usando um bal\~ao, misture as gemas com o açúcar.
\item Adicione o suco de maracuj\'a às gemas.
\item Usando um coador grande, penere a farinha e o fermento sobre a mistura de gemas e suco, em vários etapas, misturando lentamente para evitar caro\c{c}os.
\item Bata as claras at\'e obter picos macios.
\item Derrame as claras de ovos batidas sobre a massa e misture lentamente usando o bal\~ao até obter uma mistura homogênea, mas não misture demais.
\item Despeje na forma de tubo preparada.
\item Asse até que um palito de dente inserido no meio do bolo saia limpo.
\item Enquanto está assando, faça uma calda: despeje a x\'icara de açúcar no centro do fundo de uma pequena panela limpa. Despeje o suco de maracuj\'a em torno do açúcar e leve a ferver. Fa\c{c}a uma calda n\~ao muito grossa.
\item Quando o bolo estiver assado, faça vários orifícios no topo com um palito e depois despeje a calda quente sobre o bolo.
\item Deixe esfriar um pouco, mas não por muito tempo para que a calda não grude muito na forma.
\item Passe uma faca afiada ao redor de toda a panela para soltar o bolo. Retire da panela e deixe esfriar.
\end {itemize}
\end {description}
\end {document}
