\documentclass [11pt, letterpaper] {article}
\input {headings}
\newcommand \recipeName {Peras Caramelizadas com Queijo Azul}
\chead {\recipeName}

\begin {document}
\input {title}

\begin {flushright}
{\hspace {4in} da America's Test Kitchen.}
\end {flushright}



\begin {description}

\item [Ingredientes:] \ \\
\begin {itemize}
\item 1/3 xícara de água (80 ml)
\item 2/3 xícara de açúcar (135 gramas)
\item 3 peras bosch maduras mas firmes
\item 2/3 xícaras de creme de leite
\item sal da mesa
\item 1/4 colher de chá de pimenta preta moída grossa
\item 85 gramas de queijo azul cortado em fatias
\end {itemize}

\item [Procedimento:] \ \\

\begin {enumerate}
\item {\bf Cozinhe Peras}
\begin {itemize}
\item Coloque a água em uma frigideira antiaderente de 12 polegadas e despeje o açúcar no centro da panela, tomando cuidado para não deixar os cristais aderir aos lados da panela. Levar a ferver em fogo alto, mexendo de vez em quando, até que o açúcar esteja totalmente dissolvido e a mistura estiver borbulhando bastante.
\item Adicione as peras à frigideira, com o lado cortado para baixo, cobrir, reduzir o fogo a médio-alto e cozinhar até que as peras estejam quase macias (uma faca de aparar inserida no centro das peras sente uma ligeira resistência).
\item Desligue, reduza o fogo a meio e cozinhe até que o molho seja dourado e os lados cortados das peras sejam parcialmente caramelizados, de 3 a 5 minutos.
\end {itemize}

\item {\bf Molho de Caramelo}
\begin {itemize}
\item Despeje o creme de leite ao redor das peras e cozinhe, agitando a frigideira, até que o molho seja uma cor lisa e profunda de caramelo e os lados cortados das peras são lindamente dourados, de 3 a 5 minutos.
\end {itemize}

\item {\bf Servir}
\begin {itemize}
\item Retire a frigideira do fog\~ao. Usando pegadores, remova cuidadosamente as peras da frigideira e coloque com o lado do corte para cima de uma grade de arame sobre uma assadeira.
\item Deixe as peras esfriar s\'o um pouquinho.
\item Tempere o molho deixado na panela com sal a gosto e a pimenta preta esmagada, em seguida, despeje-a em uma pequena jarra de vidro com um bico para despejar f\'acil.
\item Cuidadosamente (as peras ainda estarão quentes), coloque cada pera em pé na vertical e coloque uma fatia do queijo azul ao lado.
\item Coloque fios do molho de caramelo no prato e nas peras. Sirva imediatamente.
\end {itemize}

\end {enumerate}
\end {description}
\end {document}
