
\documentclass [11pt, letterpaper] {article}
\input {headings}
\newcommand \recipeName {Frango com Porcini e Tomates}
\chead {\recipeName}

\begin {document}
\input {title}
\begin {flushright}
{\hspace {4in} Adaptado de Marcella Hazan.}
\end {flushright}
\vspace {0.5in}


Às vezes, um prato é definido pelos ingredientes que ele não possui. Este é um desses pratos. É um frango italiano com tomates que não tem alho, cebola, ervas ou azeite. A simplicidade deste prato é o que o torna tão atraente. Resista à tentação de adicionar at\'e um pouco de salsinha a esta receita. Ela \'e melhor exatamente do jeito que \'e.

\begin {description}

\item [Ingredientes:] \ \\
\begin {itemize}
\item 2 quilos de coxas de frango desossadas sem pele
\item farinha de trigo para passar no frango
\item 2 colheres de sopa de óleo vegetal
\item Pimenta preta recém-moída
\item 1/2 xícara de vinho branco seco (120 ml)
\item 30 gramas de cogumelos porcini secos
\item 3/4 xícara de \'agua quente para reconstituir os cogumelos (180 ml)
\item 1/4 xícara de tomates italianos importados em lata, picados grosseiros, com o suco
\item 1 colher de sopa de manteiga
\end {itemize}

\item [Procedimento:] \ \\

\begin {enumerate}

\item {\bf Salgue o frango}
\begin {itemize}
\item Polvilhe levemente o frango com sal e deixe descansar por pelo menos uma hora, mas até 24 horas.
\end {itemize}

\item {\bf Reconstitua o cogumelo}
\begin {itemize}
\item Coloque o cogumelo em uma tigela bem pequena.
\item Adicione 3/4 xícaras de água quente.
\item Cubra com um pires e deixe descansar por pelo menos 10 minutos.
\item Retirar o cogumelo do líquido e picar em pequenos pedaços.
\item Reservar o líquido
\end {itemize}

\item {\bf Dore o frango}
\begin {itemize}
\item Polvilhe levemente os pedaços de frango com farinha. Pode colocar a farinha num prato e passar o frango na farinha, mas remova qualquer excesso de farinha.
\item Coloque o óleo com uma frigideira em fogo médio alto e, quando o óleo estiver muito quente, deslize os pedaços de frango enfarinhados. Cozinhe de um lado até ficar levemente dourado, depois vire e cozinhe at\'e ficar levemente dourado do outro lado.
\item Adicione o vinho e deixe o vinho cozinhar por 30 segundos enquanto você desgruda pedacinhos grudados na frigideira com uma colher de pau. 
\end {itemize}

\item {\bf Adicione cogumelo e tomates}
\begin {itemize}
\item Adicione os cogumelos reconstituídos picados.
\item Despeje lentamente a água de imersão de cogumelos na frigideira, tomando cuidado para não despejar nenhum sólido que se acumule no fundo da tigelinha.
\item Adicione tomates picados com seus sucos.
\item Gentilmente misture todos os ingredientes e ajuste o fog\~ao para cozinhar com um fogo lento.
\item Coloque uma tampa ligeiramente entreaberta sobre a panela e cozinhe até que a frango esteja macio, cerca de 20 minutos.
\item O molho deve ficar ligeiramente engrossado.
\item Desligue o fogo, adicione a manteiga e sirva imediatamente.
\end {itemize}

\end {enumerate}
\end {description}
\end {document}
