\documentclass [11pt, letterpaper] {article}
\input {headings}
\newcommand \recipeName {Pipoca}
\chead {\recipeName}

\begin {document}
\input {title}

\begin {flushright}
{\hspace {4in} Do país Cooks.}
\end {flushright}
\vspace {0.5in}

Você provavelmente acha que n\~ao precisa de uma receita de
pipoca. Eu tamb\'em achava que n\~ao pencisava. Mas depois de executar
esta receita muitas vezes, agora sei que eu precisava de uma receita. Siga a receita exatamente e certifique-se de medir os ingredientes corretamente.
Voce pode imaginar que poderia derreter a manteiga na panela quente em
que fez a pipoca, mas isto n\~ao funciona muito bem pois aquela panela
est\'a muito quente e o melhor \'e derreter a manteiga mais lentamente.

\begin {description}

\item [Ingredientes:] \ \\
\begin {itemize}
\item 3 colheres de sopa de óleo vegetal
\item 1/2 xícara de kernels de pipoca
\item 2 colheres de sopa de manteiga sem sal, derretida
\item 1/4 colher de chá de sal
\end {itemize}

\item [Procedimento:] \ \\

\begin {itemize}
\item Aqueça o óleo e 3 grãos de pipoca em uma panela coberta grande em fogo médio-alto até que as três grãos se estalam.
\item Retire a panela do calor, adicione resto da pipoca, cubra e
deixe descansar fora do calor por 30 segundos.
\item Volte a panela ao calor em fogo médio-alto.
\item Continue a cozinhar com a tampa ligeiramente aberta até o estalar diminuir para cerca de 2 segundos entre os estalos.
\item Enquanto isso, derreta as duas colheres de sopa de manteiga. Eu prefiro derreter a manteiga em uma panela pequena a fogo médio.
\item Transfira a pipoca para uma tigela grande.
\item Derrame metade da manteiga derretida sobre a pipoca em um fio fino.
\item Misture bem com duas colheres grandes.
\item Derrame o restante da manteiga derretida sobre a pipoca e misture novamente.
\item Polvilhe um terço do sal, misture bem e repita até que todo o sal seja incorporado.
\item Sirva.
\end {itemize}
\end {description}
\end {document}
