
\documentclass [11pt, letterpaper] {article}
\input {headings}
\newcommand \recipeName {Joelho de Porco}
\chead {\recipeName}

\begin {document}
\input {title}

Esta receita eu vi pela primeira vez no livro de receitas da minha mãe (Dioraci Rambo Urtassum) {\it Del \'icias, Aromas e Vidas} \href {PorkKnuckle.html} {Pork Knuckle}. Como muitas das receitas da minha mãe, esta é uma receita simples, mas surpreendentemente deliciosa. Se você quiser uma receita mais elaborada, confira \href {TwelveHourPorkShank.html} {Joelho de porco de 12 horas}.



\begin {description}

\item [Ingredientes:] \ \\
\begin {itemize}
\item 1 ou 2 joelhos de porco
\item sal
\item 2 colheres de sopa de óleo sem sabor
\item 1 cebola grande, cortada
\item 2 dentes de alho picados
\item 1 pimenta vermelha em vinagre, sem as sementes, picadas (eu gosto de usar duas pimentas de cheiro)
\end {itemize}

\item [Procedimento:] \ \\

\begin {enumerate}
\item {\bf Temperando os joelhos}
\begin {itemize}
\item Esfregue os joelhos de porco com sal e com pimenta vermelha.
\item Coloque na geladeira por pelo menos duas horas, ou até 24 horas.
\end {itemize}

\item {\bf Dore os joelhos}
\begin {itemize}
\item Esfregue o alho picado nos joelhos.
\item Despeje o óleo em uma frigideira e coloque em fogo moderado até ficar quente.
\item Dore levemente em todos os lados das patas.
\item Transfera para uma panela de pressão.
\item Adicione a cebola cortada.
\item Adicione água suficiente para cobrir as patas (cerca de 3 xícaras).
\item Feche a panela de pressão leve a pressão em fogo moderado.
\item Cozinhe sob pressão por cerca de 30 minutos.
\item Você pode deixar esfriar na panela de pressão ou pode colocar a panela de pressão sob água corrente fria, levantando um pouquinho a válvula de vapor sob a água corrente.
\item Use um garfo para ver se os joelhos estam macios. Se eles não são suficientemente macios, cubra a panela de pressão, volte \`a press\~ao e cozinhe por mais 10 minutos.
\item Cozinhe sem a tampa para reduzir o líquido.
\item Desligue o fogo, mova a panela para o lado.
\item Retire of joelhos de porco para um prato.
\item Apoie um lado do pote com algo, como uma placa de madeira, de modo que ele assente inclinado. Deixe repousar por cerca de cinco minutos para que a gordura flutua no topo.
\item Prove e corrija o tempero, se necessário.
\item Sirva quente com batatas descascadas cozidas separadamente com apenas sal.
\end {itemize}
\end {enumerate}
\end {description}
\end {document}
