\documentclass [11pt, letterpaper] {article}
\input {headings}
\newcommand \recipeName {Pudim de Leite}
\chead {\recipeName}

\begin {document}
\input {title}


\vspace {0.4 in}
Esta versão de pudim provavelmente veio para o Brasil de
Portugal. É rico em ovos como a maioria das sobremesas portuguesas. Na sua
forma tradicional, é cozido em uma forma de tubo estreita, mas você pode se adaptar
e assar em pratos de cozimento quadrados ou redondos regulares ou em pequenos
potes de porcelana. Um dos segredos aqui é ter ovos frescos ômega-3 ou omega-plus com uma gema amarela muito escura.

\vspace {0.3in}

\begin {description}

\item [Ingredientes:] \ \\
\begin {itemize}
\item 6 ovos mais 4 gemas
\item 2 xícaras de açúcar
\item 3 xícaras de leite
\item 1 colher de sopa de extrato de baunilha
\item 1/4 colher de chá de sal
\end {itemize}

\item [Procedimento:] \ \\
\begin {enumerate}
\item {\bf Pré-aquecer o forno para 160 C}
\item {\bf Aqueça cerca de 1 1/2 polegada de água em uma panela grande}
\item {\bf Prepare o Caramelo}
\begin {itemize}
\item Selecione o recipiente no qual você vai assar o pudim e colocar
ao lado do fogão.
\item Medir um copo de açúcar.
\item Coloque uma panela frigideira no fogo e, enquanto ainda estiver
frio, polvilhe bastante açúcar para cobrir completamente o fundo da panela, reservando um pouco de açúcar.
\item Fique observando. \`A medida que o açúcar começa a derreter em manchas,
polvilhe açúcar adicional frio nesses pontos. Continue adicionando açúcar até
usar todo o açúcar.
\item Neste ponto, haverá uma camada de açúcar derretido em
no fundo da panela.
\item Segurando o cabo com um suporte de pote, mexa o açúcar
com uma colher de pau para garantir que ele cozinhe uniformemente.
\item Uma vez que o açúcar tenha derretido, reduza o fogo para fogo moderado e
mantenha mexendo até obter uma cor dourada escura. É importante
obter uma cor intensa, mas se você cozinhar por muito tempo o caramelo será
amargo.

\item Assim que alcançar a cor que deseja, despeje toda
mistura inteira no recipiente em que você vai assar o pudim.
\item Segurando o recipiente com luvas para forno, mova-o para
revestir o fundo completamente e para o caramelo subir um pouco aos lados.
\end {itemize}
\item {\bf Prepare a base pudim}
\begin {itemize}
\item Me\c{c}a tr\^es xícaras de leite em um recipiente de vidro e
aque\c{c}a no microondas.
\item Quebre os ovos em uma tigela. O ideal \'e uma jarra grande de medida com bico para ficar f\a'cil de colocar o pudim na forma.
\item Adicione as gemas e 1 xícara de açúcar.
\item Adicionar o sal.
        \item Bata os ovos e o açúcar com um bal\~ao até ficar bem misturado.
\item Coloque o leite quente bem devagarinho na mistura de ovos misturando constantemente
para temperar os ovos. 
\item Após a mistura de ovos e açúcar ficar mais fluida, adicione o
restante do leite, misture bem.
\item Adicione o extrato de baunilha.
\end {itemize}
\item {\bf Bake the pudim}
\begin {itemize}
\item Coe a base pudim através de um coador na
              forma caramelizada.
\item Coloque a forma no banho de água quente.
\item Asse por uma hora e meia, até que uma faca afiada inserida no
              centro saia limpa.
\item Remova do banho de água quente e deixe esfriar por um tempo.
\item Cubra e coloque na geladeira.
\item O pudim está no seu melhor se for servido 4 ou 5 dias depois de ser
preparado.
\end {itemize}
\end {enumerate}
\end {description}
\end {document}
