
\documentclass [11pt, letterpaper] {article}
\input {headings}
\newcommand \recipeName {Bolo de Ab\'obora com Temperos}
\chead {\recipeName}

\begin {document}
\input {title}

Outro bolo sem produtos lácteos. Este eu adaptei da Natasha's Kitchen\footnote{{\tt http://natashaskitchen.com/2015/11/06/easy-pumpkin-cake-recipe/}} e do Bolo de Ab\'obora com Cream Cheese Frosting do Cook's Illustrated. Eu gostei da receita de Natasha pela simplicidade no método e pela umidade no bolo. Eu adicionei uma colher de chá de suco de limão para aumentar o poder do bicarbonato de sódio e tornar o bolo ainda mais leve. Mas eu preferi a combinação de especiarias de abóbora e o uso de sal na versão Cook's Illustrated.

 
\begin {description}

\item [Ingredientes:] \ \\
\begin {itemize}
\item 2 xícaras de farinha multifacetada
\item 1 1/2 xícaras de açúcar granulado
\item 1 colher de chá de bicarbonato de sódio
\item 2 colheres de chá de fermento em pó
\item 1 colher de chá de sal
\item 2 colheres de chá de canela molhada
\item 1/4 colher de chá de pimenta da terra
\item 1/4 colher de chá de gengibre moído
\item 3 ovos grandes, temperatura ambiente
\item 1 xícara de óleo vegetal
\item 1 lata (15 oz) de purê de abóbora (não o recheio da torta de abóbora!)
\item 1 colher de chá de suco de limão
\end {itemize}

\item [Procedimento:] \ \\
\begin {enumerate}
\item {\bf Prepare pan e forno}
\begin {itemize}
\item Forre uma forma de 23cm x 33 cm com papel de pergaminho.
\item Unte o papel com \'oleo sem sabor.
\item Ligue o forno para 170 C.
\end {itemize}
\item {\bf Misture of ingredientes secos}
\begin {itemize}
\item Em uma tigela grande, misture farinha, açúcar, bicarbonato de sódio, fermento em pó, sal, canela, pimenta da quinta e gengibre moído.
\end {itemize}
\item {\bf Misture os ingredientes molhados}
\begin {itemize}
        \item Em outra tigela, bata levemente os ovos com o óleo usando um bal\~ao.
\item Despeje o purê de abóbora e mexa.
\item Adicione o suco de limão.
\end {itemize}
\item {\bf Termine a massa e asse}
\begin {itemize}
\item Misture os ingredientes molhados nos ingredientes secos e misture cuidando para n\~ao misturar demais para o bolo n\~ao ficar duro.
\item Despeje a massa em panela preparada espalhando-a uniformemente com uma espátula.
\item Asse a 170 C por aproximadamente 35 minutos ou até um palito inserido no bolo sair bastante limpo.
\item Sirve quente como está.
\item Você também pode servir com um molho aquecido de rum ou de bourbon.
\item Você pode deixar o bolo esfriar completamente e cobri-lo com uma cobertura feita de queijo cremoso Philadelfia, creme de leite e a\c{c}ucar.  
 \end {itemize}
     \end {enumerate}
\end {description}
\end {document}
