\documentclass [11pt, letterpaper] {article}
\input {headings}
\newcommand \recipeName {Ab\'obora Assada}
\chead {\recipeName}

\begin {document}
\input {title}

\begin {flushright}
Adaptado de {\it America's Test Kitchen}
\end {flushright}

A America's Test Kitchen criou sua receita baseada em uma receita do famoso chef Ottolenghi. Aqui estou adaptando-a para transmitir alguns sabores brasileiros à abóbora.

\vspace {0.3in}

\begin {description}

\item [Ingredientes:] \ \\
\begin {itemize}
\item 1 abóbora de pesco\c{c}o de 1 quilo
\item 3 Colheres de sopa de manteiga sem sal, derretida
\item 1/2 colher de chá de sal
\item 1 colher de chá de coentro moído
\item 2 pimentas de cheiro
\item 3 colheres de sopa adicionais de manteiga sem sal, derretida
\item 5 cent\'imetros de gengibre fresco ralado
\item cilantro
\item 1 Colher de sopa de suco de limão
\end {itemize}

\item [Procedimento:] \ \\

\begin {enumerate}
\item {\bf Prepare a abóbora:}
\begin {itemize}
\item Usando o descascador de vegetais afiado ou uma faca grande, remova a pele e os fios fibrosos da abóbora logo abaixo da pele (descasque até a abóbora ficar completamente laranja, sem restar carne branca, aproximadamente 3 milimetros de profundidade).
\item Corte a abóbora ao meio no sentido longitudinal e raspe as sementes. Coloque a abóbora, com o lado do corte para baixo, na tábua w corte em fatias transversais de 1.2 cm de espessura.
\item Coloque a abóbora em uma tigela grande, salpique a abóbora com sal e deixe descansar por meia hora
\end {itemize}

\item {\bf Prep the Squash}
\begin {itemize}
\item Pré-aqueça o forno a 210 C e coloque uma assadeira de cor clara no forno.
\item Pique as duas pimenta de cheiro muito finamente.
\item Derreta 3 colheres de sopa de manteiga e misture bem com a pimenta de cheiro picada e o coentro moído.
\item Escorra qualquer líquido que tenha acumulado na tigela da abóbora salgada.
\item Misture a abóbora com a manteiga derretida temperada.
\end {itemize}

\item {\bf Assado a Squash}
\begin {itemize}
\item Remova a forma quente do forno e despeje a abóbora, arrumando-a em uma única camada.
\item Asse a abóbora até que o lado que est\'a em contato com a forma na parte de tr\'as do forno esteja bem dourado, de 25 a 30 minutos.
\item Gire a assadeira e continue a assar até que o lado da abóbora que toca a forma na parte de tr\'as do forno esteja bem dourada, de 6 a 10 minutos.
\item Remova a abóbora do forno e use uma espátula metálica para virar cada peda\c{c}o
\item Continue a assar até que a abóbora esteja bem macia e a lado em contato com a forma fique dourado, uns 10 a 15 minutos a mais.
\end {itemize}

\item {\bf Finish Seasoning}
\begin {itemize}
\item Rale o gengibre usando um ralador de gengibre para fazer uma pasta líquida, evite fibras longas de gengibre na pasta.
\item Pique o cilantro.
\item Derreta as três colheres de sopa adicionais de manteiga.
\item Adicione o gengibre ralado, o coentro picado e a colher de sopa de suco de limão na manteiga derretida e misture bem.
\item Coloque a manteiga temperada em cima da abóbora assada e misture bem.
\item Espalhe mais cilantro picado em cima e sirva.
\end {itemize}
\end {enumerate}
\end {description}
\end {document}
