\documentclass[11pt,letterpaper]{article}
\input{headings}
\newcommand \recipeName {Batatas Salgadas Fritas}
\newcommand \fileName {SaltedPotatoes}
\chead{\recipeName}

\begin{document}
\input{title}

Esta \'e minha adapta\c{c}\~ao de uma receita para
This is my adaptation of \href{https://www.cookscountry.com/recipes/7126-roasted-salt-and-vinegar-potatoes?extcode=MCSKD10L0&ref=new_search_experience_1}{BatatasAssadas com Sal e Vinagre do Cook's Country}. N\'os preparamos aquela receita algumas vezes e decidimos que n\'os n\~ao gostamos do vinagre. Eu tamb\'em achei mais f\'acil, e obtive melhores resultados, fritando as batatas em uma frigideira com pouco oleo no lugar de assar elas depois que elas s\~ao amassadas.  Eu  tive que preparar esta receita para um grupo grande, e portanto eu criei uma maneira mais r\'apida de amassar as batatas de maniera que todas elas tenham a mesma espessura.

\begin{description}

\item[Ingredients:]\ \\
	\begin{itemize}
	\item 1 kilogram de batatas pequenas
	\item 1 1/4 x\'{\i}cara de sal
	\item 6 colheres de \'oleo de oliva
	\item pimenta preta mo\'{\i}da na hora
	\end{itemize}

\item[Equipment:]\ \\
	\begin{itemize}
	\item Panela grande
	\item frigideira que n\~ao gruda
	\item Uma panela ou frigideira com fundo liso
	\item Prato de Servir 
        \item Assadeira com uma grade 
        \item Escorredor de massa
        \item Espatula
	\end{itemize}

\item[Procedure:]\ \\
	\begin{enumerate}
	\item {\bf Cozinhe as Batatas}
	\begin{itemize}
	\item Em uma panela grande, misture o sal com 2 litros de \'agua at\'e dissolver.
	\item Adicione as batatas \`a \'agua fria e coloque para ferver em fogo moderado at\'e qie voce possa colocar uma faca de ponta em uma das batatas maiores e encontre pouca resist\^encia.
	\item Despeje as batatas no escorregador de massa dentro da pia. 
	\item Transfira as batatas para a grade posicionada em cima da assadeira e deixe as batatas secarem por pelo menos dez minutos. Voc\^e pode cozinhar as batatas com anteced\^encia e deixar elas esfriagem completamente por um longo tempo.
	\end{itemize}
	\item {\bf Amasse as Batatas}
	\begin{itemize}
          \item Para uma quantidade pequena para uma ter\c{c}a-feira a noite, voc\^e pode simplesmente amassar as batatas individualmente usando o fundo de uma x\'{\i}cara de medida untada com \'oleo. 
	\item Para uma quantidade maior eu uso dois guias e uma panela ou frigideira grande com um fundo liso para amassar as batatas de forma que elas tenham em torno de 1 cm de espessura. Uma maneira que eu achei de criar as guias foi usar pilhas AAA que eu grudo com fita adesiva e enrolo em papel alum\'{\i}nio. Voc\^e pode usar outros guias com a mesma espessura como guias.
	\item Se preparando uma grande quantidade, unte o balc\~ao com \'oleo. 
        \item Coloque os guias nas beriadas da \'area untada do balc\~ao de maneira que as guias suportem o fundo da frigideira ou panela. 
        \item Unte o fundo da panela ou frigideira com \'oleo.
        \item Coloque v\'arias batatas na \'area do balc\~ao untada com \'oleo deixando espa\c{c}o entre elas para que as batatas possam espalhar quando amassadas. 
        \item Amasse as batatas com a panela untada.
        \item Use a esp\'atula para gentilmente levantar cada batata do balc\~ao. Transfira as batatas para uma uma assadeira untada com \'oleo ou diretamente para a frigieira onde ser\~ao fritas. 
        \item Repita o processo at\'e que todas as batatas estejam amassadas. 
	\end{itemize}
	\item {\bf Frite as batatas}
	\begin{itemize}
        \item Coloque um prato de servir com fundo grosso no forno a temperatura de 110 C para aquecer.
	\item Coloque uma camada fina de \'oleo em uma frigideira que n\~ao gruda e coloque  em fogo moderado.
	\item Coloque batatas amassadas para cobrir o fundo da frigideira e deixe cozinhar por v\'arios minutos. Mova a frigideira de vez em quando para gentilmente deslizar as batatas na panela, mas evite mov\^e-las demais com um garfo ou esp\'atula. 
        \item Olhe embaixo de uma batata para ver se est\'a dourada no primeiro lado. 
        \item Depois que o primeiro lado estiver dourado, usando dois garfos ou uma esp\'atula, gentilmente vire cada batata para dourar no outro lado. 
        \item Remova cada batata para o prato de servir aquecido, polvilhe com pimenta do reino mo\'{\i}da na hora.
        \item Coloque o prato com as batatas de volta no forno enquanto voc\^e cozinha  mais batatas. 
        \item Sirva quente.
	\end{itemize}
	\end{enumerate}
\end{description}
\input{\imageDir/\fileName/imageTable}
\end{document}
