\documentclass [11pt, letterpaper] {article}
\input {headings}
\newcommand \recipeName {Batatas Cremosas}
\newcommand \fileName {ScallopedPotatoes}
\chead {\recipeName}

\begin {document}
\input {title}


No lugar de um prato super rico com creme de leite e queijo, prefiro uma vers\~ao mais leve de batatas recheadas. Esta receita \'e inspirada numa receita do livro de culin\'aria de Julia Child chamado {\it The Way to Cook}. Tentei fazer este prato simplesmente substituindo o creme de leite por leite integral. O problema \'e que a batata crua tem uma enzima que faz o leite coalhar, levando a um prato desagrad\'avel. A solu\c{c}\~ao \'e primeiro fazer um molho branco muito leve. A liga\c{c}\~ao do leite com a manteiga e a farinha evita que o leite coalhe.


\begin {description}

\item [Ingredientes:] \ \\
	\begin {itemize}
	\item 2 1/2 libras de batatas de cozinhar (amarelas ou brancas)
	\item 5 x\'{\i}caras de leite
	\item 4 colheres de sopa de manteiga
	\item 3 1/2 colheres de sopa de farinha (mais para untar a assadeira)
	\item 2 colheres de ch\'a de sal
	\item 1/2 colher de ch\'a de pimenta branca
	\item 1 dente de alho
	\end {itemize}

\item [Ingredientes opcionais:] \ \\
	\begin {itemize}
	\item 1 1/2 colher de sopa de cebolinha picada
	\item 1 1/2 colher de sopa de s\'alvia fresca picada
	\end {itemize}

\item[Procedimento:]\ \\
	\begin {enumerate}
	\item {\bf Prepare a assadeira e pr\'e-aque\c{c}a o forno.)}
		\begin {itemize}
		\item Passe manteiga em uma assadeira.
		\item Pr\'e-aque\c{c}a o forno a 375 F.
		\end {itemize}
	\item {\bf Fa\c{c}a o molho branco}
		\begin {itemize}
		\item Me\c{c}a o leite em uma jarra grande de vidro de medi\c{c}\~ao.
		\item Aque\c{c}a o leite no microondas.
		\item Enquanto isso, derreta a manteiga em fogo moderado.
		\item Adicione a farinha \`a manteiga derretida e mexa com um bal\~ao para cozinhar, mas mantendo a cor loira.
		\item Retire do fogo e adicione delicadamente o leite quente mexendo vigorosamente no in\'{\i}cio para evitar a forma\c{c}\~ao de grumos.
		\item Depois de adicionar todo o leite quente, troque para uma colher de pau. Cozinhe, mexendo, por alguns minutos, at\'e o molho engrossar um pouco. Ser\'a um molho fino.
		\item Retire do fogo e deixe esfriar um pouco enquanto prepara o tempero para o molho.
		\end {itemize}
	\item {\ bf Tempere o molho}
		\begin {itemize}
        		\item Em uma t\'abua de madeira, usando uma faca grande, esmague o alho. Em seguida, adicione o sal ao alho e continue esmagando at\'e obter uma pasta.
		\item Adicione a pimenta branca \`a pasta e esmague novamente.
		\item Adicione esta pasta ao molho quente e mexa bem.
		\item Se estiver usando, pique as ervas e adicione ao molho quente.
		\end {itemize}
	\item {\bf Corte as batatas e monte o prato}
		\begin {itemize}
        		\item Usando um processador de alimentos, corte as batatas em fatias de 2.5 mm de espessura.
		\item Coloque uma pequena quantidade de molho no fundo da assadeira.
		\item Espalhe uma camada de batatas fatiadas e espalhe um pouco de molho por cima dessa camada. Voc\^e quer ter molho suficiente para cobrir completamente o topo do prato com uma espessa camada de molho.
		\item Pulverize uma folha de papel alum\'{\i}nio com spray de cozinha e ensopado.
		\item Asse por pelo menos uma hora, ou at\'e que uma pequena faca afiada perfure facilmente as fatias de batata no centro do prato.
		\end {itemize}
	\item {\bf Doure as batatas}
		\begin {itemize}
        		\item Aumente a temperatura do forno para 400 F.
		\item Retire a folha de alum\'{\i}nio da parte superior do prato e leve-o ao forno.
		\item Asse por cerca de 10 minutos at\'e que a parte superior do prato comece a dourar levemente.
		\item Retire do forno e deixe esfriar por dez ou quinze minutos antes de servir.
		\end{itemize}
     	\end{enumerate}         
\end{description}
\input{\imageDir/\fileName/imageTable}
\end{document}



