\documentclass [11pt, letterpaper] {article}
\input {headings}
\newcommand \recipeName {Spaetzle}
\chead {\recipeName}

\begin {document}
\input {title}

\begin {flushright}
Adaptado de {\it Lidia's Italian Table} por Lidia Bastianich e da receita do chef Mike Nguyen do restaurante Cantina publicada no livro {\it Edmonton Cooks}. 
\end {flushright}

Esta receita usa leite de am\^endoa e o Spaetzle e' refogado em \'oleo de oliva para evitar produtos l\'acteos. Se voc\^e pode usar produtos l\'acteos deve usar leite integral e refogar na manteiga.

\vspace {0.3in}
\begin {description}

\item [Ingredientes:] \ \\
\begin {itemize}
\item 1/2 xícara de farinha de milho
\item 1 xícara de água fervente
\item 2 xícaras de leite de amêndoa (18 oz) (ou leite normal)
\item 8 ovos
\item 4 colheres de chá de sal
\item 1 colher de chá de pimenta preta recém-moída
\item 1/2 colher de chá de noz-moscada ralada
\item 5 xícaras de farinha (mais conforme necessário)
\item Azeite (ou uma combinação de óleo de canola e manteiga)
\end {itemize}


\item [Procedimento:] \ \\
\begin {description}
\item [Amole\c{c}a a farinha de milho] 
\begin {itemize}
\item Coloque a farinha de milho na parte inferior de uma tigela grande de uma batedeira (você também pode usar uma tigela grande normal se você for misturar à mão com um balão).
\item Despeje a água fervente sobre a farinha de milho e mexa brevemente para garantir que não hajam caro\c{c}os.
\item Deixe descan\c{c}ar, descoberto, durante pelo menos 10 minutos.
\end {itemize}

\item [Prepare a massa] 
\begin {itemize}
\item Adicione lentamente cerca de meia xícara de leite de amêndoa \`a tijela e misture bem com um balão para garantir que não hajam caro\c{c}os.
\item Quebre os ovos sobre a mistura e misture com um bal\~ao até que sejam incorporados.
\item Adicione o restante do leite de amêndoa, sal, pimenta preta e noz-moscada e misture até ficar homogêneo.
\item Coloque a p\'a na batedeira e coloque em velocidade média.
\item Adicione lentamente a farinha para que ela se misture bem na massa sem formar caro\c{c}os.
\item A massa deve ser bastante grossa, mas ainda pode ser cremosa. Adicione mais farinha se for muito l\'iquida. Ou mais leite se estiver ficando muito grossa. É difícil diluir a massa se ficar muito grosso, então observe quanto de farinha você adiciona.
\item Uma vez que a massa está na consistência certa, bata-a com a batedeira em velocidade m\'edia alta por 3 a 5 minutos raspando os lados da tigela a cada minuto para garantir que a massa esteja bem misturada.
\item (Se estiver fazendo \`a à mão, você pode mudar para uma colher de pau e bater a massa por vários minutos).
\item Deixe a massa descansar por pelo menos 30 minutos. Pode ficar assim em temperatura ambiente durante várias horas. Melhor não refrigerar. Mas se você refrigerar a massa, tire algumas horas antes de cozinhar para que a massa retorne 
\`a temperatura ambiente.
\end {itemize}


\item [Cozinhe o Spaetzle] \ \\
\begin {itemize}
\item Traga uma grande panela de água a ferver e adicione 1-2 colheres de sopa (a água deve estar ligeiramente salgada).
\item Unte uma assadeira grande com bastante \'oleo de oliva (use óleo de canola para a versão com leite integral que você for cozinhará o spaetzle com manteiga).
\item Coloque uma escorregador de massa sobre uma tigela grande.
\item Mergulhe o fazedor de spaetzle na água quente.
\item Encha o recipiente do fazedor de spaetzle com a massa e corte o spaetzle movendo o recipiente para frente e para trás sobre a água fervente.
\item Usando um filtro de malha, levante suavemente o spaetzle da parte inferior da panela uma vez para garantir que o spaetzle não grude no fundo.
\item Alguns minutos após o spaetzle flutuar, colete o spaetzle da água fervente e coloque no escorregador de massa sobre a tigela.
\item Deixe ficar no escorregador de massa durante alguns minutos para a maior parte da água drenar.
\item Transfira o spaetzle para a assadeira untada e misture gentilmente, adicione um pouco mais de \'oleo de oliva (ou de canola), se necessário.
\item Repita o processo de cozimento até que toda a massa seja usada --- esta é uma receita grande, se a água ficar muito grossa com a farinha do spaetzle, você pode ter que começar com uma panela de água limpa.
\item Deixe o spaetzle esfriar completamente, virando de vez em quando.
\item É melhor se o spaetzle descansar na forma durante várias horas à temperatura ambiente para que ele seque um pouco.
\item Você pode colocá-lo em recipientes de plástico e refrigerar ou congelar neste momento.
\end {itemize}
\item [Dore o Spaetzle] \ \\
\begin {itemize}
\item Em uma frigideira antiaderente, aqueça algumas colheres de sopa de azeite (você pode usar manteiga, se não estiver preocupado com os produtos lácteos).
\item Coloque a porção de spaetzle que você deseja servir no óleo quente (ou manteiga) deixe assentar por alguns minutos e, em seguida, comece a mexer, mas mexa suavemente para manter o spaetzle intacto.
\item Cozinhe, mexa até que o spaetzle seja completamente aquecido e se formem algumas manchas marrons em alguns deles.
\item Polvilhe com pimenta mo\'ida na hora.
\item Sirva com um molho ou simplesmente polvilhado com queijo parmesão.
\end {itemize}
\end {description}
\end {description}
\end {document}
