\documentclass [11pt, papel de carta] {article}
\input {headings}
\newcommand \recipeName {Lentilhas Temperadas com abóbora}
\chead {\recipeName}

\begin {document}
\input {title}

Esta é uma recriação de uma receita de Tess Mallos que encontrei em {\it A Comida do Marrocos: uma viagem para os amantes da comida}. A receita original foi cozida em um estilo cozido. Era possível, mas complicado, produzir um resultado final com a abóbora e as lentilhas com a consistência certa. Além disso, a receita original usava lentilhas marrons, que tendem a ficar mole, se forem cozidas mesmo que um pouquinho demais. Eu substituí-los com lentilha Dupuy que são mais faceis de cozinhar e mais saborosas. Minha versão desta receita cozinha o molho de tomate e as lentilhas separadamente, e também assa a abóbora temperada sozinha. O prato é montado antes de servir para que os componentes mantenham seus perfis individuais de sabor.

\begin {description}

\item [Ingredientes:] \ \\
\begin {itemize}
\item 1 \href {MoroccanRoastedButternutSquash.html} {Receita de abóbora marroquina torrada} receita
Receita \item 1 \href {HarissaTomatoSauce.html} {Molho de Tomate Harissa}
\item 500 gramas de lentilha dupuy
\item 1 colher de chá de sal
\item 2 colheres de sopa de coentro picado
\end {itemize}


\item [Procedimento:] \ \\
\begin {itemize}
\item Lave as lentilhas duas vezes em água fria.
\item Deixe as lentilhas de molho em água fria por pelo menos uma hora. Elas podem ficar de molho durante a noite.
\item Cozinhe as lentilhas em fogo moderado por cerca de 30 minutos até que estejam cozidas, mas ainda bem firmes.
\item Uma vez que as lentilhas estejam cozidas, adicione o sal e deixe descansar por quinze minutos
\item Drenar as lentilhas.
\item Com cuidado, misture as lentilhas escorridas com o molho de tomate quente.
\item Espalhe as lentilhas com molho de tomate em um prato.
\item Espalhe a abóbora assada no topo das lentilhas.
\item Espalhe com o coentro picado.
\end {itemize}
\end {description}
\end {document}
