\documentclass [11pt, papel de carta] {article}
\input {headings}
\newcommand \recipeName {Tangine Kefta 'Mchermel}
\chead {\recipeName}

\begin {document}
\input {title}

Este é um delicioso prato marroquino de almôndegas com ervas e limão. Esta receita pode ser feita com carne de vaca, cordeiro ou uma combinação de ambos.

\begin {description}

\item [Ingredientes para Almondegas:] \ \\
\begin {itemize}
\item 1/2 cebola picada
\item 2 colheres de sopa de salsinha de folha plana, tipo italiana, picada
\item 2 fatias de pão branco sem crosta
\item 1 ovo
\item 500 gramas de cordeiro moído, carne bovina ou uma combinação
\item 1/2 colher de chá de cominho
\item 1/2 colher de chá de páprica
\item 1/2 colher de sopa de pimenta preta moída na hora
\item 1 colher de chá de sal
\end {itemize}

\item [Ingredientes para Molho]
\begin {itemize}
\item 1 colher de sopa de manteiga ou óleo
\item 1/2 cebola marrom, finamente picada
\item 1/2 colher de chá de páprica
\item 1/2 colher de chá de curcuma (turmeric) moído
\item 1/4 colher de chá de cominho
\item 1 pimentão vermelho, sem sementes e fatiado (ou 1/4 colher de chá de pimenta caiena)
\item 375 ml de caldo de galinha ou água
\item 2 colheres de sopa de coentro picado
\item 2 colheres de sopa de folhas de salsa italiana picada
\item 2 colheres de sopa de suco de limão
\item 1 colher de sopa de raspas de limão ralado
\end {itemize}

\item [Procedimento:] \ \\
\begin {enumerate}
\item {\bf Faça as bolas de carne}
\begin {itemize}
\item Coloque a 1/2 cebola e 2 colheres de sopa de salsinha no processador de alimentos e processe até finamente picado
\item Rasgue o pão em pedaços, adicione ao processador com o ovo e processe rapidamente
\item Adicione a carne, cominho, páprica, papel preto, 1 colher de chá de sal e processe até ficar bem misturado. Não processe a carne demais.
\item Com as mãos umedecidas, modele a mistura em bolas do tamanho de nozes e coloque-as em uma bandeja. Alternativamente, use uma pequena colher de sorvete para medir as almôndegas e depois formá-las em bolas com as mãos umedecidas.
\end {itemize}
\item {\bf Fazer o molho de ervas e limão}
\begin {itemize}
\item Aqueça a manteiga ou o óleo em uma panela.
\item Adicione a cebola.
\item Cozinhe em fogo baixo por oito minutos até amolecer.
\item Adicione a páprica, curcuma, cominho e pimenta ou pimenta de Caiena.
Cozinhe, mexendo, por um minuto.
\item Adicione o caldo de frango e o coentro e deixe levantar fervura.
\end {itemize}
\item {\bf Cozinhe almôndegas no molho}
\begin {itemize}
\item Adicione as almôndegas ao molho.
\item Agite a panela para que as almôndegas se acomodem no molho.
\item Cubra e deixe ferver por 45 minutos.
\item Adicione o restante  parte da salsinha e o suco de limão e ajuste o tempero, se necessário.
\item Retorne a ferver por dois minutos.
\item Adicione as raspas de casca de limão e sirva.
\end {itemize}
\end {enumerate}
\end {description}
\end {document}
