
\documentclass [11pt, letterpaper] {article}
\input {headings}
\newcommand \recipeName {Waffles Belgas do Daniel}
\chead {\recipeName}

\begin {document}
\input {title}


Esta é uma versão de waffles do estilo da B\'elgica sem leite que foi adaptada do livro {\it Better Homes and Gardens Cookbook}. Prepare a massa na noite anterior e fa\c{c}a os waffles de manhã. A massa pode ficar na geladeira por um dia. Se ficar por mais tempo, adicione uma colher de chá de açúcar e uma pitada de bicarbonato de sódio logo antes de fazer os waffles - o fermento come todo o açúcar e transforma a massa ligeiramente azeda, o bicarbonato de sódio compensa e ajuda com o brilho. No Canada os waffles s\~ao servidos com manteiga e maple syrup. No Brasil eles s\~ao \'otimos com doce de leite.

\begin {description}

\item [Ingredientes:] \ \\
\begin {itemize}
\item 1 3/4 xícaras (14 oz) de leite de amêndoa
\item 2 colheres de sopa (3/4 oz) de açúcar
\item 1 colher de sopa de fermento
\item 1/3 xícara (66 gramas) de óleo não aromatizado
\item 2 ovos
\item 1/2 colher de chá de sal
\item 2 1/4 xícara (11 1/4 onça) de farinha
\item 1/4 colher de chá de canela
\end {itemize}

\item [Procedimento:] \ \\

\begin {enumerate}
\item {\bf Misture a massa}
\begin {itemize}
\item Em uma tigela ou recipiente de medição grande com um bico para derramar, me\c{c}a o leite de amêndoa, adicione o açúcar e o fermento, misture brevemente e deixe reposar por 5 a 10 minutos para ativar o fermento.
\item Adicione o óleo, ovos, sal e misture bem com um bal\~ao.
\item Adicione a farinha e a canela e misture bem com o bal\~ao, mas não misture demais. A massa deve estar ainda encaro\c{c}ada.
\item Cubre com plástico e coloque na geladeira durante a noite.
\end {itemize}

\item {\bf Cozinhe os waffles}
\begin {itemize}
\item Coloque um pouco de massa em um aparelho elétrico espec\'ifico para fazer waffles ajustado para a configuração de cozimento desejada.
\item Espalhe uma pequena quantidade de margarina (ou manteiga) em cima de cada waffle e sirva imediatamente com maple syrup. Ou sirva com doce de leite.
\end {itemize}

\end {enumerate}
\end {description}
\end {document}
