\documentclass [11pt, letterpaper] {article}
\input {headings}
\newcommand \recipeName {Pão de Xuxu com Ameixa}
\chead {\recipeName}

\begin {document}
\input {title}

Esta receita chega a esta coleção através de uma rota tortuosa. No
início da década de 1990, eu estava visitando a tia Diane do Scott em
Tulsa, Oklahoma, e alguém me deu essa receita recortada de um jornal
de domingo. A principal característica era que não tem gordura e
nenhum ovo. Eu assei esse pão várias vezes. Ao mudar para o Brasil, eu
adaptei a receita para usar o xuxu, muito mais disponível, e passei a receita para minha amiga Gl\'oria, que mora em Santos, SP.
Eu acredito que Gloria estava visitando em Porto Alegre e Xangril \'a,
RS, quando eu cozinhava o pão e ela gostava muito. Então, anos mais
tarde, quando nos mudamos de uma casa em Newark, DE, nós esquecemos a
minha pasta de receitas e a proprietária descartou. Eu pensei que eu
tinha perdido a receita e lembrei da receita de vez em quando. Em 2017 eu estava no aeroporto de Frankfurt, Alemanha, quando recebi uma mensagem de texto de Gloria com uma foto da receita dizendo: "Olhe o que encontrei em uma gaveta! Grandes lembranças ". Assim, eu recuperei a receita.

Eu gosto muito deste pão porque eu gosto do sabor das ameixas. No
 entanto, este não é um pão popular na minha casa, onde outros não
 compartilham da prefer\^encia por ameixas. Eu acho curioso que o gosto por ameixas \'e surpreendentemente dividido entre as pessoas. 


\begin {description}

\item [Ingredientes:] \ \\
\begin {itemize}
\item 1 xícara de xuxu ralado
\item 1 1/2 xícara de açúcar (300 grams)
\item 1 xícara de água
\item 1/2 xícara de purê de ameixa
\item 2 colheres de chá de limão
\item 1/2 colher de sopa de suco de limão
\item 1 colher de chá de baunilha
\item 1 colher de chá de sal
\item 1 1/2 colher de chá de canela
\item 1 colher de chá de bicarbonato de sódio
\item 1 colher de chá de fermento em pó
\item 2 1/2 xícaras de farinha (350 grams)
\item 3/4 xícara de ameixas secas em cubos
\item 1/2 xícara de nozes picadas
\end {itemize}

\item [Procedimento:] \ \\

\begin {enumerate}
\item {\bf Pré-aqueça o forno e prepare a forma}
\begin {itemize}
\item Pré-aqueça o forno a 160 C.
\item Corte um pedaço retangular de papel pergaminho que cubra o fundo da panela e que suba os lados longos da panela.
\item Pulverize o fundo da panela com spray de cozinha.
\item Encaixe a panela com o papel de pergaminho e pulverize o papel de pergaminho com o spray para cozinhar.
\end {itemize}

\item {\bf Preparando o purê de ameixas}
\begin {itemize}
\item O melhor é fazer uma por\c maior do purê de ameixas. Se você está fazendo uma única receita do pão, você pode armazenar o purê restante em pequenos recipientes na geladeira ou no congelador.
\item Corte as ameixas em peda\c{c}os pequenos e misture com uma pequena quantidade de água e processe no liquidificador ou em um pequeno processador de alimentos até obter uma pasta grossa.
\item Se você fizer a quantia suficiente pra apenas uma receita, você
pode adicionar lentamente a 1 xícara de água que a receita solicita ao
liquidificador para soltar a pasta e facilitar a remoção do  pur\^e do
liquidificador ou processador. No entanto, não adicione muita água
muito cedo porque a mistura deve ser grossa para permitir que as
ameixas formem uma pasta.
\end {itemize}


\item {\bf Misture os ingredientes molhados}
\begin {itemize}
\item Em uma tigela grande, misture o xuxu ralado com água, açúcar,
limão, suco de limão, baunilha e sal,
\end {itemize}

\item {\bf Dump ingredientes secos, em seguida, misture sem mexer}
\begin {itemize}
\item Despeje toda a farinha em um monte em cima dos ingredientes
molhados, mas n\~ao misture ainda.
\item Espalhe a canela, o fermento qu\'{\i}mico, e o bicarbonato de sódio sobre a farinha.
\item Com um garfo ou um bal\~ao seco, misture suavemente apenas os ingredientes secos.
\end {itemize}

\item {\bf Enfarinhe as ameixas e nozes picadas, em seguida, misture}
\begin {itemize}
\item Espalhe as ameixas  e nozes picadas sobre os
ingredientes secos e misture-os lentamente somente com a farinha. O objetivo é revestir as ameixas secas e as nozes com os ingredientes secos antes de misturar a massa. Este passo ajuda as nozes e ameixas a permanecer distribuídas no p\~ao. 
\item Agora, usando uma espátula de borracha grande ou uma colher de
pau, mexa suavemente a massa até ficar bastante homogênea, mas não
misture demais. 
\end {itemize}

\item {\bf Asse, resfrie e sirva}
\begin {itemize}
\item Despeje a massa na forma preparada.
\item Asse em 160 C por cerca de uma hora ou até que um palito de dente saia limpo quando inserido no meio do pão.
\item Remova do forno e deixe esfriar, na panela, em uma grade por 10 minutos.
\item Passe uma faca afiada de l\^amina estreita ao longo das extremidades curtas da panela que não foram cobertas pelo papel pergaminho para liberar o pão.
\item Inverta em cima de uma tábua de cortar.
\item Remova o papel de pergaminho do pão.
\item Inverta novamente (você quer o lado superior para cima agora) na grade para resfriar.
\item Sirva quente ou deixe esfriar até a temperatura ambiente.
\item Se estiver completamente frio quando você for servir, você pode amornar uma fatia por 20 segundos com energia máxima no microondas. O melhor é ter uma cobertura de plástico sobre a fatia.
\item Sirva morno com uma colher de creme azedo.
\end {itemize}

\end {enumerate}
\end {description}
\end {document}
